[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞杯外討論區(116)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

菁英盃分組賽(A組)
2018-03-17 -17:30- 東方龍獅 vs 陽光元朗 @旺角大球場
2018-03-18 -17:30- 理文 vs 和富大埔 @青衣運動場

菁英盃分組賽(B組)
2018-03-17 -14:30- R&F富力 vs 冠忠南區 @元朗大球場
2018-03-18 -14:30- 傑志 vs 標準流浪 @斧山道運動場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

亞洲聯賽冠軍盃(E組)

2018-02-13 - 20:00 - 天津權健 (中國) 3:0 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20 - 20:00 - 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場
2018-03-06 - 18:30 - 柏雷素爾 (日本) vs 傑志 @日立柏足球場
2018-03-14 - 20:00 - 傑志 vs 柏雷素爾 (日本) @香港大球場
2018-04-04 - 20:00 - 傑志 vs 天津權健 (中國) @旺角大球場
2018-04-18 - 19:00 - 全北汽車(韓國) vs 傑志 @全州世界盃競技場

港超第十二周賽程：
2018-02-24 - 14:30 冠忠南區 vs 夢想FC @香港仔運動場
2018-02-24 - 17:30 東方龍獅 vs 香港飛馬 @旺角大球場 (OnTV直播)
2018-02-25 - 14:30 和富大埔 vs 理文 @大埔運動場
2018-02-25 - 17:30 陽光元朗 vs 標準流浪 @元朗大球場
2018-02-26 - 20:00 傑志 vs R&F富力 @旺角大球場 (OnTV直播)

足總盃八強：

2018-04-07 14:30 南區 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場
2018-04-07 17:30 和富大埔 vs 標準流浪 @旺角大球場
2018-04-08 14:30 傑志 vs 理文 @將軍澳運動場
2018-04-08 17:30 東方 vs 香港飛馬 @旺角大球場

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘1年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家 (中甲)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University(NCAA D1)

未知 - 邗益臻：台北國際足球俱樂部(台乙)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧： Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴： Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵： Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬： Mid America Nazarene University (NAIA )

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

冬季轉會消息:

傑志:

In: 科蘭（自由身），佐迪（理文，外借收回），李毅凱（香港飛馬，外借收回），鄭展龍（夢想FC，外借收回）

Out: 林柱機（理文，外借）

東方龍獅:

In: 井川佑輔（川崎前鋒），基頓（標準流浪，外借收回），般盧（空軍中央）

Out: 曹太根（自由身），陳肇鈞（南區，外借），古高（自由身）

冠忠南區:

In: 陳肇鈞（東方龍獅），伊利亞斯（聖卡坦奴）

Out: 加洛斯（自由身）

陽光元朗:

In: 黎耀昌（理文，外借）

Out:

和富大埔:

In: 張澤瑋（鹿特丹斯巴達淦源），積施利（長春亞泰），陸駿裕 （黃大仙）

Out:

標準流浪:

In: 莫斯奧（自由身），約翰艾馬（東區），連拿度（黃大仙），陳湛羲（夢想FC），菲立比（預備組提拔），佐佐木周（自由身）

Out: 基頓（東方龍獅），徐宏傑（梅州客家），郭子堦（自由身），卓耀國（自由身），梁暐暿（自由身），廖培楓（夢想FC），劉卓軒（自由身），禾達（自由身）

香港飛馬:

In: 高美斯（沙拉姆），基藍馬（天津權健）

Out: 李毅凱（傑志）

理文:

In: 林柱機（傑志，外借），戴廷匡（預備組提拔）

Out: 佐迪（傑志），黎耀昌（陽光元朗，外借）

R&F富力:

In: 高梵（青島黃海），利安高（AEL利馬素），姬向争（富力預備隊），梁哲宇（富力預備隊）

Out: 般連奴（自由身），麥高派路域（富力一隊），裴晨淞（自由身）

夢想FC:

In: 廖培楓（標準流浪），梁家希（自由身）

Out: 鄭展龍（傑志），陳湛羲（標準流浪）[/quote]

留名

狗年賀歲盃賽果

香港女子隊 1:3 尼泊爾武警部隊(女子)

香港代表隊 3:4 香港港聯賽選手隊

兩邊各俾咗球十二碼但係兩邊都炒

想問邊到有得睇返琴日場波？

2018亞冠盃分組賽E組賽事將於2月20日(星期二)假香港大球場上演，由主場的傑志迎戰韓國全北汽車，晚上8時正鳴笛，門票分300元及250元兩種，特惠票一律收100元(特惠票數量有限，售完即止)，場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場開賽為止。

傑志在首場亞冠盃分組賽事中，作客以0:3不敵中國天津權健，今仗重整旗鼓在主場以強陣出擊迎戰到訪的韓國全北汽車。對於球隊上仗落敗，教練朱志光賽後指出該仗是己隊在亞冠盃的首場比賽，而且更是作客應戰，球員已經盡了全力，惟仍有不足之處，如在防守方面有點大意，在很短的時間內連失三球亦是問題的所在，球隊需耍作出檢討和改善。他坦言己隊在未失守前的防守表現其實不俗，只可惜在上半場尾段時間因犯了錯誤而失球，其後在不夠冷靜的情況下再多失兩球，對手的前鋒實力確實很強，球隊難免需要點時間去適應，而己隊在下半場已明顯有改善，並為對手帶來一點壓力。他指出若果球隊在接下來的作客比賽要爭取較好成績，就必須要做好後防的組織，減少失誤。

為備戰今仗賽事，球隊未有因年假而放鬆，連日來加緊操練，在操練過程中球員表現輕鬆，並已收拾好心情。朱教練表示無論結果如何，球隊都會以最好的心態和準備，去迎接每一場比賽。上仗作客確實有很多不利的因素，亞冠盃水平較本地賽事水平高，但喜見球員現時的心態相當好，並且了解到自己不足的地方而很自覺地去改善，希望球隊今仗主場在較多球迷的支持下，加上在熟悉的場地環境下，攻守都可以有更好的發揮。朱教練認為全北實力較天津權健為優，陣中有多名現役及前韓國國腳，外援質素相當高，加上他們的踢法較進取兼具壓迫性，己隊需要設法堵塞他們的進攻。

後衛金奉珍強調，傑志必須糾正分組賽首仗之失誤，方有希望在全北現代身上取得分數。「球隊上仗未能在中、前場好好壓迫對手，今仗面對創造力十足而且靈活多變的全北現代進攻線，假如並無汲取教訓，相信依然會是陷於苦戰。傑志大軍近日努力埋首練兵，希望在比賽日能夠有良好演出，答謝球迷一直支持。」

中場鄭展龍直言，全北現代一役將會較天津權健更為難踢，球隊必須在各方面皆做好準備。「可以預期全北現代行軍速度，將會較天津權健更加迅速，因此傑志今戰縱然佔有主場之利，可是難度較分組賽首仗其實只有過之而無不及，而一眾隊友亦必須做好一切準備工夫迎戰。」

今仗作客的韓國全北汽車，於日前抵港後隨即到小西灣運動場進行操練，備戰相當認真。球隊在上仗亞冠盃分組賽主場對日本柏雷素爾在落後兩球的劣勢下，最終憑藉李同國梅開二度與及金珍洙的入球反敗為勝，先取三分，但比賽過程相當驚險，亦有很多地方需要改善。這支球隊雖然有數位球員未有隨隊，但實力依然強橫。而焦點人物包括去屆効力中甲石家莊永昌的前鋒阿祖安奴和去屆効力清水心跳的巴西翼鋒泰亞高艾維斯兩名外援，與及國腳司職後衞的洪正好，並有其兄長洪正男、隊長金信煜、年青的中場球員孫準浩、金珍洙、崔喆淳和金敏宰等，可謂陣中好手如雲，教練崔康熙揚言將會以強陣迎戰主隊傑志，球隊現時狀態充足，有望於今仗全取三分，並為主隊帶來不少考驗。

主層300 wor

恭喜以下兩位得獎者，會有專人聯絡你們領獎詳情。
Sho Sze Yau
Billy Wong

龍仔唔係中咗琴日賀歲盃咩
HK01 嗰個喎

所思又中

就係佢

袁凱狄
由後衛打到上前線

今日盧12圓亞冠夢，
正選享受比賽

不過死都唔用左腳

劉智樂能出戰賀歲盃，也多得流浪隊友卓耀國退隊，問到他有否想跟阿國說的話，同樣喜歡7號球衣的樂仔說：「希望阿國在國內有好發展，若他回來我想繼續與他做隊友。我們一起長大，他幫助我很多，多謝他。」

唔出佢可以出邊個

原來劉智樂都已經24歲
睇身型仲以為佢18,19

遲出道，踢標天都只係上季既事

主層4個角係250

高層好睇過主層

主層個角度太低
如果全部fd都係正價就一定買高層

黃大仙另外兩個劉仲遲 24歲先踢頂級聯賽 而家已經落返甲組踢

2018亞冠盃分組賽E組賽事 - 傑志主場迎戰全北汽車 2018-02-19

2018亞冠盃分組賽E組賽事將於2月20日(星期二)假香港大球場上演，由主場的傑志迎戰韓國全北汽車，晚上8時正鳴笛，門票分300元及250元兩種，特惠票一律收100元(特惠票數量有限，售完即止)，場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場開賽為止。

傑志 Kitchee
2 小時 ·
今日，全力一戰。
各位球迷，今晚，球場見！

備註：今晚之賽事門票於今天早上10時起假香港大球場有售。

腳總係咪是但搵段港超預告鳩改又唔執字粒

收兩張學生飛

都係果句，辛祖射失12碼失去亞冠位真係悲劇
柔佛亞冠都係送分童子，越南球會又唔太重視亞洲賽
點知賓賓兩年間追上嚟，當年南華打塞列斯個龍又膠隊波流流地，依家成隊歸化真係勁到，今年內就會俾賓賓過頭做8弟，睇transfer market 賓賓歸化個pool仲有一堆人可以派護照

賓賓係咁推菲傭出去開枝散葉
就係為左今日

菲傭遍佈世界各地
優勢

年僅15歲的U16中華隊國腳袁永誠，於大年初二(18日)當所有人團圓過年時，他卻要與家人分離，搭機前往馬德里展開為期近一年的足球訓練。年紀輕輕就要離家背井，到一個語言不同完全陌生國度去生活，但他卻勇往直前絕不害怕，因為支撐他的是，「我不只要成為一名職業球員，而且要是世界上水平最高。」帶著抱負，袁永誠很認真的說，「我對自己有很大的信心。」也就是說他帶著理想，不畏任何艱難，要在足球界闖出一片天。 身高165公分、50公斤，看似瘦弱身材，袁永誠卻已是一名年輕足球好手，主要位置是左翼進攻球員。

事實上，袁永誠也非第一次離家去訓練足球，打從小學接觸足球後，升國中時就因優異的表現，入選對岸廣東省富力足球學校(中超富力隊培訓學校)全額免費訓練的資格，該校200餘名生僅約一成可獲吃住學習全免，袁永誠是其中之一而且是少數來自台灣的球員。過去兩年半的時間，不僅一邊要進行課業的學習，同時還要進行足球訓練，而袁永誠的表現也相當出色。 由於是台灣球員，因此無法參加中國官方舉辦青少年等級的比賽，不過，他在非官方的比賽踢得有聲有色，去年12月的富力足校所舉辦的松源杯，他以24個進球獲得最佳射手，較第二名射手多了10個球，就可知他實力凌駕在一般青少年選手之上，因此該校甚至希望袁永誠入籍大陸，讓他繼續享有費用全免的資格升上青訓隊，但父親袁慶國拒絕了。 為何拒絕？袁慶國不希望兒子被綁住了。

袁慶國的工作是一名攝影指導，拍過「痞子英雄」、「暑假作業」等不少電影，雖與運動沒有太大淵源，但因袁永誠對足球的熱情，讓他決定為兒子足球夢付出一切，透過管道，找到在西班牙馬德里的訓練學校。然而這個轉往歐洲的決定，讓他必須付出超過百萬元的費用。 為了兒子的夢想，袁慶國抵押房子，只是一期約一年的費用，但一年後呢，確實？父子倆也無法考慮太多，但只要兒子一直進球，袁慶國會一路相挺。

我基

菲律賓劉禪

如果智樂仔入波嗰球改為單刀橫傳，咁空哂嘅佢都可以執雞嘅

但話明隱形戰機又點會睇到呢

有心家長唔多

btw 富力足球學校勁d?
香港果d自由人青訓係香港訓練,
成效成疑，d球員無咩邊個勁

Giovane表示他已經遞交申請特區護照所需的相關文件，希望能趕上3.27與朝鮮的比賽為港隊上陣。

趕得切？

收學生飛一張

佢都差左了

左羅優點係？
無Kim sir個識波牌唔係太清楚

智樂仔下半季會有好多機會表現自己，希望佢打得好啲

可以左右開弓
同埋佢要捕第二點

其餘冇咩料到

識隱形

其實都仲有菲律賓環球拖後腿
上年拎到八分
主要因為菲律賓兩隊都出線zonal semi final
今年好難講

好似大部份人去到東方
都冇咩進步咁

佢可以自己去到波, 射門質素都有啲保證, 速度叫唔算慢, 起碼快過佐迪
應該殺食過辛袓同Alex.

差左既gio > sandro

不要聽見你真的說粗口，再給我一點溫柔~

左羅埋門一腳

左羅今季唯一靚入波

去 fifa 報串

冇 non football reason 去外國吖嗱

菲律賓環球
上年亞協赢柔佛dt

入傑志可以一球當幾球J

唔係話唔可以收錢轉會，冇話唔可以自費去足校

後者都中招既話，樂仔以前都可以比人告上FIFA?

e? sorry, 我應該引用錯左, 其實我講緊基奧雲尼

上場對清化好似踢得一般
又有仰光聯同組
應該難d出線

一嚟以前冇捉得咁緊

二嚟好少會追返轉頭

三嚟係罰球會

收錢唔收錢應該唔關事 (久保健英都冇收錢)

但當然你去到淨練波唔註冊正式比賽應該吹你唔漲嘅

我見佢踢公民入十一球 好勁

雙槍

gio技術同射術仲係到
仲可以跑足全場
妹祖冇樣掂又唔肯跑

獨食同無速度，而且未必肯防守。而且廖Sir話會搵幾個上a隊,呢場港隊未必搵佢。

True, 至少肯跑，有時都會做下防守

辛祖 alex 都唔會隱形，你場無出過場，好波過美斯都無用啦

主場對北韓冇佢踢得唔差，佢又唔頂得，又唔撞得，估計廖sir 會用返朱力士打前

辛祖有 mood 個陣可以分埋波，始終兩個用途唔同

成隊公民都勁啦前幾季
基本上係睇吓成季(廿幾場)入唔入到過百球
然後走吓一個走吓又一個
呢季走多咗幾個
分別去咗龍門(即係傑志)同愉園
個女子聯賽先至冇咁一面倒

足校唔當球會掛

我係想問樂仔以前咁既情況放係依家度都會中招？有問號係度，問句黎

呢啲都未必係球會嚟
當去外國學校讀書啫

唔註冊落去當地足總就冇事。但唔註冊就冇正式比賽踢, 就好似謝家榮林樂勤咁樣去到齋練。

樂仔話佢去英國係為去學校讀書
然後先加入球會
咁咪可以non football reasons?

你叫佢做分波即係要佢打攻中 佢打落一格效果一向好差，況且如果只係出佢一個前鋒，佢打落一格做分波，咁邊個打前面 有高凡同朱力士，其實前面唔洗太擔心

不如諗下冇左樂仔，用邊個去頂好過啦

辛祖應該係踢後半格個種，等佢自由走，身長腳長又妹得，其實好難搶到佢波，仲要真係把握力。

做咩無啦啦諗冇樂仔
係都諗黃洋先
最好接班人選都係等迪高

gio就真係太過純射手
港隊成日踢underdog未必用到佢

樂仔對北泡停賽

因為下一場對北韓冇咗樂仔

我意思係下個月嗰場冇樂仔，可以用邊個頂

香港球員係難啲搶佢波，但出到去有板你見，對住天津班国產球員都搶到佢波

唔得

要係 parents non football reasons 搬先得

噢 都係推法老/羅白頭上去?

true, 上場佢對住3個天津守衛仲諗住妹過, 點知係度跳極舞都過唔到

朱力士淨係得跑一個功能，依家仲要港隊失機多過辛祖，以依家個 pool 計，根本得辛祖可以頂到最前個位，畫家始終都係翼，一定要有人係中間接應

其實除左畫家，香港無球員可以話過就過到土炮

高梵對中超都話過就過

最搞笑係對住witsel 跳舞

感覺上佢比較想表現自己多過為隊波

中線表演辛早轉身

Ching好似好熟女足

華航源亞協杯（亞足聯盃）小組賽名單

1黃秋霖 門將 1997.06.18

2廖彥凱 後衛 1996.07.22

3 Ousseini Mamane 中場 1986.01.01 尼日爾

4 黃士源 後衛 1995.11.06

5 周宇傑 後衛 1998.09.24

6衛懋庭 後衛 1996.01.15

7遊家煌 前鋒 1998.04.23

8林世凱 中場 1994.11.17

10徐翊 中場 1989.10.21

11劉泳賦 中場 1995.01.26

12沈易澄 中場 1996.11.22 13吳柏翰 後衛 1998.09.21

14劉泳陞 中場 1996.07.28

15Sani Sadiq 前鋒 1988.06.03 尼日利亞

16顏廷邕 後衛 1995.03.11

17徐宏銍 中場 1996.03.18

18邢益臻 門將 1997.05.01 香港

19馬良丞 中場 1999.04.

16 20方立芃 後衛 1999.07.03

21黎晉權 前鋒 1995.04.17

22賴柏綸 門將 1999.06.25

23陳慶烜 前鋒 1990.09.12

24田強易 後衛 1996.10.24

25黃振庭 後衛 1999.01.06

26張志千 前鋒 1996.10.02

27洪佑安 中場 1997.03.09

28劉家銘 後衛 1996.07.23

29陳柏彰 中場 1997.06.18

30吳秉勳 後衛 1996.10.16

等新外援Alexandre註冊成功後便報滿30人（3+1外援）

門將邢益臻是來自香港的留學生

大同前鋒遊家煌加盟，他曾在中華隊勝巴林正選上陣

打鳩斬定地面都好Gio Jordi都一定好過辛祖

一路都有留意開
有幾個朋友踢緊

gio踢蓄力打後一格， 效果都麻麻
d比波太鳩
不過點都好過妹下妹下
gio至少可以帶生下個波

又點呀MK洋
其實呢三段文入面嘅「營起」都係建築、起野嘅意思，實際上嘅都係講緊起樓

咁藍浪用「營起」嚟講練成一支球隊/啦啦隊 係咪完全通用呢？我唔敢講啦
我覺得純粹係為咗啱音而塞字，而唔係故紙堆到特登搵囉

陳湯，憤青必識（常見地攤文學與冉閔同列），「明犯強漢者雖遠必誅」就係嗰呢撚樣講，私德不檢，貪污戰利品、受賄、講西域fakenews（湯上書言康居王侍子非王子也。按驗，實王子也。 ）仲痴埋去王莽個家族到
呢到講嘅係陳湯支持新市鎮大白象工程，因為起嗰個係朋友所以撐佢，提議遷徙一批關東人移民過去，自己都會身先士卒搬埋去住（點知原來根本冇搬去），後來發覺塊地原來爛嘅起唔到要拆，仲呃人話係技術性調整，呢度嘅「營起」當然係講緊起新市鎮「昌陵」。

《晉書》講嘅係范寧外放豫章前上奏，建議 整合郡縣（東晉安撫僑民世族僑置州郡，轄區越分越多越縮小）、修改賦稅政策之類．呢度嘅「營起」當然係講緊州郡太多起嘅衙門更多（廨捨=官署），太多太亂，要改。

又郡守找吏，牽置無常，或兼台職，或帶府官。夫府以統州，州以監郡，郡以蒞縣，如令互相領帖，則是下官反為上司，賦調役使無復節限。且牽曳百姓，營起廨舍，東西流遷，人人易處，文書簿籍，少有存者。先之室宇，皆為私家，後來新官，復應修立。其為弊也，胡可勝言！

《隋書》係講緊隋文帝四個仔（唔包楊廣）嘅列傳，呢度嘅「營起」當然係針對楊勇嘅黑材料，係講緊佢亂起別墅嘥錢，結果最後就廢左佢嘅太子位改立楊廣。

營多我就識

你講出左個重點，就係跑

妹妹係懶於跑動，打北韓港隊都係玩穩守突擊架啦

作客天津有一球係傑打反擊，妹妹攞到個波，好似唔知啱啱過左中線定未過，就比人搶

我唔否認妹妹嘅埋門，二傳能力，但正選嚟講，我個人嚟講都係prefer 朱力士。如果到下半場60分鐘仲未分到勝負，到時出埋妹妹去搏都未遲

營多我想食

去我島留學做亞援踢亞協
門將邢益臻是來自香港的留學生

航源為備戰亞協杯小組賽，簽下前海地國腳，31歲的防中Jean-Marc Alexandre，他在美國效力多年，擁有40餘場MLS出場紀錄，此前效力South Florida Surf。 這是台灣足球首個職業外援。

法佬/羅拔圖/傻邦
後生啲有胡晉銘/劉學銘

打大波，妹祖打最前等射波就算。係港超打落一格就無咩所謂

妹祖打最前
有空位佢都實上腳先
上腳又慢， 人地都拍到埋黎

羅同邦回撚哂塘啦
俾雙銘試下仲好

下個post要改返個外援名單
個T2似乎只係友誼聯賽/11人版東南海盃

羅拔圖回塘
但其實都仲好過好多人
不過唔好打最後， 怕佢輸孤寒波

打天津嗰場，去到對龍門前四五碼都唔射，唔知做乜Q，我知個角度比較窄，但你唔射點知個結果呢

Yea, that’s it . No more

女仔鐘意踢波真係好少

4，6號係前峰

以前初來香港踢防中好勁

佢地係改篇人地首聖詩架，分析咁多托柒咩

而家多咗好多架喇

歷史上第一個以亞援身份出戰亞協盃嘅香港人

啲人去左畜力之後感覺虧晒
望下伊達 羅拔圖 好似冇上季勁

胡晉銘好似係北韓入過波

「而唔係故紙堆到特登搵囉」
我咪答左囉
手痕9up下海軍巴引個幾段文姐

感覺上佢地上到去都hea hea 地，人工都係收咁多

伊達係年紀關係，羅拔圖真係令人跌眼鏡

roberto上面都叫 carry黎踢架喇
不過真係衰太高章
踢防中岩數d

富力個陣都唔平衡
閘一係客串一係廢
伊達搭陳富海雙防中都係用波型
中堅受壓自然多

點解妹祖都有人吹捧 港超班隊友超班就容許佢妹 係亞冠打防反都妹 連國產後防都妹唔過

如果有註邢同學，咁3月1日都係支持孫悟空打倒梳打埠賓菲加好過了

作客返香港
啲隊友會唔會跟佢週圍食野

記得幾星期前，有一球自己底線孤寒被人偷波，然後輸埋

佢踢三中堅都okay，防守球員來講技術全面

呢樣真，富力今季擺大個頭，後衛budget應該去晒羅拔圖度..

又好似係
權建幾個土炮逼甩到辛祖

佢踢中堅fail啦
亞冠定港隊都輸晒D高波
港超就踢得下

主場對北韓咪就係輸佢

朱力士同辛祖比，除左跑得快，我真係諗唔到有咩人，而且成日話辛祖係戰犯，其實朱力士對馬拉仲失機得多

艾里奧以前港隊咪一樣派過幾次膠
法叔38歲掂，最後一次參加大賽？

戰術上打亞冠係需要朱力士多過妹祖
妹祖對親強隊都妹唔過，即係重要關頭就幫唔到手
所以比人放大咗來屌

仲有無用過其他地方
從呢三個例子，睇落詞性係負面

亞冠 權建vs.柏

柏圖後備

柏雷 兩個外援+兩個泡菜佬正選

尋日朱sir講左盧12正選la

盧生不如打右翼算，預計今晚金奉珍要踢埋佢果份

好在金生算係快嘅中堅，唔係輸得仲甘

但金矮
對全北頂到半場偷笑

6-0
我估

我估傑2-1

我估2：0

你講緊麼連拿同巴倫古素時期既佐迪？

失去卓耀國 流浪簽日本新援救亡
建立時間 (HKT): 0220 17:45

目前排在港超聯包尾的標準流浪，在前晨曦前鋒連拿度暫時離隊，又與卓耀國解約下，球隊簽入日本攻擊球員佐佐木周，而流浪正為他趕辦工作證，希望可趕及下周日作客陽光元朗的榜尾護級大戰中候命。

現年27歲的佐佐木周來自日本大學球隊，曾奪日本大學聯賽冠軍，曾在澳洲次級聯賽落班，來港前效力菲律賓球會環球，曾在亞協盃上陣，今次以自由身身份加盟，並已隨隊操練，展示出不俗的速度及個人技術，而流浪正為他辦理工作證，惟暫未知能否趕及對元朗的護級生死戰上陣。
流浪原先簽入前晨曦及元朗巴西老將中鋒連拿度，可是他因私人問題要暫時離隊，而卓耀國又被解約，球隊只餘劉智樂一名前鋒，為保攻力，日前急急簽入佐佐木周助陣。此外，流浪體能教練李炳雄今正努力為流浪年輕球員提升體能護級。
記者、攝影：曾雁平

想我請老麥

傑志嬴波請10個手足食芝士安格斯

流浪原先簽入前晨曦及元朗巴西老將中鋒連拿度，可是他因私人問題要暫時離隊
joke

球隊只餘劉智樂一名前鋒，為保攻力，日前急急簽入佐佐木周助陣

有均仔，但近年無咩入波

CWB好多人！！！！！

丹麥好多人！！！！！
丹麥人！！

有邊日放工時間唔多人，港奴

私人問題係咪即係教班？

tvb藝訓班?

正選

艾力士打返邊 都叫好d

唔係 應該打科蘭前面?

柏1:0支

球霸今日唔食牌/送12m/引致失波的話
星期六係香港仔請巴打食筲箕灣出爐麵包

佢踢法係咁 不過對面唔受fake咁解

解圍失誤點計

唐文得罪咗朱蛇啲乜

冇套票綁住班人，下兩場仲點叫街客俾$300

again
出龍仔算la，仲可以話比年青球員吸收經驗放眼未來
遮下醜，一陣炒一打

2:0先入到場，睇到345球

入到場岩岩輸第5球

老棍二

朱蛇係咪諗住頭幾場出鳩陣亂出人試到最尾一兩場先出最佳十四人

當賀歲杯睇咪岩晒
有前曼聯球星
匈牙利國腳同大量韓國國腳

主埸輸半打，客場輸一打？
戰術失敗，巴士都泊唔好

傑志俾人開年

請kim翻嚟教豬sir點死守

水原1:0東方 正選
1葉鴻輝 [GK]
[C]2米曹
4白鶴
13謝敏榮
14鄭璟昊
15羅拔圖
17李康廉
21曾錦濤
23麥基
29梁振邦
30黃梓浩

鄭少偉 入替鄭璟昊 87'
曾至孝 入替謝敏榮 87

客場都水原5:0

btw 坐102區
一開波後面就有條友係咁叫人坐低
跟住冇人理佢
就好似同個fd敗走去其他區

全北勁過水原三星唔少
傑志陣容好過東方好多
東方中間外援傷

呢啲咁嘅乖乖班長係咪要起下佢底表揚下呢

今日柏雷1:1權建
goal 3計算大法柏雷3:0傑志？

柏打亞冠好認真，要搶分難
第三四場打點放水比你？

主場爭氣la

淆演又然

朱蛇=七奇

kitchee睇落真係好大機會做三零部隊出局

傑志唔泊巴士會唔會大高估自己

有個角落坐左一堆紅衫，係港隊fans？

淆演先係香港最佳主教練

六場零分？唔會掛
有丹尼佐迪復出好dd嘅

水原唔係最勁嗰隊，你用錯例子

好耐冇見大小姐入場

全北好屈

同5件反左面

K league 贏條街

其實，今場算係咁啦
我哋真係技不如人

比人硬攝埋黎頂入, 應該可以避免下
上場又係咁, 今場又係咁

全北兩屆亞冠冠軍，水原？？？

Yes, 其實最傷係第一球12碼同個世界波

鬥攻唔係辦法，當自己踢港超咩

科爛真係....
踢又踢唔足又冇作用

afc好仆街

縮圖

算唔算世界波
同條柱都爭三四個波位

今日有入場

華杜斯個球靚好多

成世縮可以有咩進步
橫掂出唔到線咪踢返自己風格

不過觀點與角度
冇話邊個啱

你唔係預佢真係有用掛

估中曬

重西喎，睇返現場replay先知咁飄，鵬第一下向左移左步之後個波西返佢右手邊

下半場對手hea左，好過上次至少有射正

同老豆反面咁激

yes
菁英盃同刷畜力傷

華杜斯果球如果高返少少就真係世界波了

lo12

根本361就係錯.jpg

係我前面
叫「香港球迷世界」
著港紅T 有成人有一家大細
不過都係圖書館
唔知咩來頭

今日柏雷1:1權建
其餘兩場主場泊巴士守住搏一分la
鬥攻防守易甩，搏下12碼/罰球好過

理想陣容:

王振鵬
唐建文 金奉珍 艾里奧 列斯奧 丹尼
艾力士 黃洋 華杜斯 費蘭度
科蘭

佐迪後備入替

技不如人冇計
但輸兩三球已經頭dup真係好肉酸

重西都唔一定要俾人入嘅
俾我感覺似鵬哥以為佢會傳中
畢竟之前傳左咁多球
點知冷箭

感動既係龍仔有得見下世面

輸第一球已經 dup 啦

冇人逼任人起腳既話遲早都輸，上半場個個都唔敢標

6分鐘就第一球好撚傷

個幾腳真係唔差

頭dup真係
又唔係要你贏
穩守突擊is okay

第2同第3球輸得幾柒下

傑志好少兩人去做包夾
成日1對1, 變左都唔敢標
任射任出

其實全餐都唔過份
KY last man 黎

我都係唔明點解唐文冇正選

唔怯場，好過第一次代表港隊

其實第一球12碼已經失得柒

lo12推上一格反而好咗d
不過個時全北都收咗力

唔係已經無左全餐咩？

好過出科蘭
跑唔郁真係冇乜作用

體育傑志六球不敵全北汽車 亞冠分組賽續包底 盧均宜：雙方差距大

（獨媒特約報導）今晚在香港大球場上演亞冠盃分組賽，傑志主場迎戰全北汽車，最後以六球不敵對手，今場入場人數為13,519人。傑志在上仗作客三球不敵天津權健，有媒體用「僅負」作報導的標題，被球迷質疑是「拿返渣沙」。在賽後，盧均宜接受訪問時承認雙方實力差距大，但球隊的發揮已顯得有信心，例如埋門和組織都作了不同嘗試，但傳球的成功率較低：「人地質素真係好高，但我地無放棄，至少心態上無輸過。」

傑志今場的正選名單中，由兩名本地出生的球員盧均宜和李毅凱出任兩閘，艾力士擔任前鋒，而林嘉緯、福保羅和辛祖均退居後備。然而，傑志在上半場已落後五球，有記者擔心將「重演」東方去年作客七球不敵廣州恆大的賽果。不少記者在半場已翻查亞冠的最大勝仗比數，發現在亞冠改制後，最大比數差距為9:0，分別是中國的長春亞泰在2010年擊敗印尼 Persipura Jayapura，及2016年日本的FC東京以相同比數贏泰國春武里。

在賽後，傑志主教練朱志光認為球隊相當落力，一直沒有放棄和集中精神比賽，「但一個十二碼就殺咗我地」。他又質疑球證的執法尺度，但球隊已「放手踢返自己的踢法」。朱志光表明要稱讚球隊，在劣勢下仍然十分盡力。有記者問到兩名盧均宜和李毅凱在本地賽事較少機會上陣，以致態欠佳。他否認強調球隊要雙線作戰，所以已派出最佳陣容作賽：「佢地唔係無機會上陣，但始終要平衡。」

全北汽車主教練崔康熙賽後認為，雖然今場不是主場賽事，但球隊發揮不俗和表現集中，在早段攻入第一球尤其重要，入球是穩定了比賽的形勢。被問到「點睇傑志」他表示傑志應該知道今場是一場硬仗，而球隊兩名射手科蘭和艾力士實力強橫，所以全北派出了三名後衛看管對方。

全北汽車的阿祖安奴射入三球，當選今場最有價值球員。他賽後客氣地稱，今場原以為是硬仗，因為傑志是本地聯賽冠軍，但球隊將士用命下取勝，希望未來能繼續爭取勝利。

同日小組的另一場賽事，柏雷素爾和天津權健以1:1 踢成平手，全北汽車勝出後繼續排榜首，而傑志兩場不勝後則仍然排在榜尾，球隊將會在3月6日作客柏雷素爾。

ttps://

但就現場所見，球迷都不太介意輸幾多球
入到一球個喜悅應該仲大

佢中場出身，又係越踢越後。反而佢踢上返中場，港隊/傑志都唔係差

收嗲啦ky 你同球霸差距最撚大

見到換個陣好多人拍手都想拍埋一份
但好清楚大家拍既原因唔同

齋打人同個波無關仍然有全餐

12碼係真犯規無野講
第2粒第3粒係好似零防守咁

唔簽佢今場萬都唔會過

科蘭其實叫hold得下個波
做到駁腳同轉接
同埋罰波落點ok

衝鋒陷陣等alex黎

臨尾個地下震到

艾力士以一敵三

伍件點會唔明 志不在出線姐

係，大家都知一定係456, 但求破到蛋

簽垃王同費蘭度係前面輪流撚好過睇科蘭行行企企
不過到時就無咁多人入場

半場見到喜般

應該少一半

我覺得科蘭唔係真係咁差，係臨近禁區前 d 分波係有用，而且都入到禁區起腳，始終無人支援到佢

臨尾龍仔俾alex果球射好少少應該入左

今場傑志都主動左好多，反正輸就預左
要對面龍門飛撲多幾下 球迷都興奮多幾下啦

擺返mks岩岩好

科蘭d分波好好丁....但其他人永遠慢一拍

得佢同華度斯攞波穩d
其他都好雞手鴨腳

係東方球迷成日以為講結果，有睇開都知根本差距係好大，你肯比人入場尻叫已經好睇

大家都係窒步射，但係

華杜斯比左個超靚既斜直線
送到科蘭腳前
但佢慢到痴孖根
買你就係要你把握機會姐

美職都會屌謝 4 傳波大力，始終級數差太多

知到過程肉酸咪同你講結果囉

個球慢到

第二球12碼，鵬都叫捉到路

旁證支旗下世先舉丫

門票收入幾多

另外證明左辛祖唔可以加科蘭
2條友同一類型

無辦法，係咁勁既真係唔黎香港踢，可能我真係睇化左

228萬，件s又嬴

其實今日組織都算係咁
但真係做唔到起腳機場
係臨尾果段有幾下

炒完流浪畀好多假希望生客

夠唔夠比科蘭人工？
仲未計紀念品 好好好好好多人買

算係咁啦，如果平 d 可能真係過萬五

傑：東迷不願面對狗志種種賣港事
東：傑仔不願面對咪一鳩樣456

我諗現場買波衫都無

要比AFC抽水
都唔知有幾多落袋

科蘭唔係300萬定250萬踢5個月咩，咁計應該夠回本啦

科蘭人工好似250萬？

N年前
香港對烏茲別克輸兩球 有八千人入場
一個月後對阿聯酋得返5千幾

一個月後再主場會得返幾多

乜柒都出咗科蘭先
我想買其他人人呀

全世界都知場場456，係東方唔知，依家都係搏下旺角場有無奇績

而家唔劏呢班水魚唔知件件在生重有無第次機會劏佢地

認真，作客廣州點都多人跟上去過天津

廣州搭直通車都得，天津一定要飛機

撲權健飛算

見到有本土兵有機會踢亞冠係開心事
但均宜同球覇真係爭得遠
後者上半場連簡單既傳球都荒失失，而對方比既壓力亦唔係好大
龍仔一出場都緊張，不過表現漸漸變好

有記者問到兩名盧均宜和李毅凱在本地賽事較少機會上陣，以致態欠佳。他否認強調球隊要雙線作戰，所以已派出最佳陣容作賽：「佢地唔係無機會上陣，但始終要平衡。

閘位長期空哂
下場咪出兩人
球霸路數真係無進步

球霸中堅ok, 左閘ok, 但踢左翼衛...朱蛇玩鳩佢定玩鳩自己？

玩鳩球迷

會唔會有人錄左全場放左上youtube 想睇傑志輸咩 雖然輸係預左 但輸到456

香港球隊亞冠盃劣績,來緊本地波重開應該有排低迷

想知點解有綠色白色打氣棒
出＄俾作客球迷打氣 ？

關乜事，唔好成日賴人擺錯位啦，根本個球員就未夠班，擺乜位都打唔到架啦

你第一日支持傑志架喎

唔用就會贏咩

朱基愛之心責之切終於正常番

盧均宜打翼會唔會好過朱力士

接受唔到愛隊走歪路，愈走愈歪

關咩事
成班友海軍水兵

自從三林既出現，佢就咁。。。但未必係歪既

唐文真唔抵
豬蛇排陣可唔可以正常少少姐

確信公平競爭

還我唐建文

臨尾朱sir輸到換啲本土球員出來，擺明大敗都要攞啲掌聲

真心話出現了

港隊A隊B隊後備隊球會
咁多個教練都唔用佢
實有啲野嘅

理解到，個翼衞已經係本土球員，冇需要用本土再換

第到唔用可能都有理由
但平日佢排得先過均宜喎

係，淨係今日唔用先搞笑

fuckpaul真係廢左好多
今場見佢攞親波都唔知想點好

咪就係 聯賽出佢都唔出均宜

換邊後，全北攻勢放緩，傑志嘗試組織攻門，盧均宜87分鐘頭槌攻門被全北門將宋範根擋走，補時階段艾力士接應福保羅回傳起腳又被門將擋出，始終未能助傑志破蛋。補時3分鐘，全北再有老將李同國壓入禁區射入，令傑志輸至0：6完場，追平東方去季主場淨輸廣州恒大6球的紀錄。

個妓者應該好憎傑志

唐文好似死右腳
佢上季試過踢左翼衛都好唔掂

佢係preferred right foot, 但隻左腳至少唔係淨係拎黎上巴士用

當年MK仔單刀唔入

傑志連續兩場輸波，有觀戰的老球迷李先生表示傑志的防守始終不夠穩固：「香港球員踢得太斯文了，而且防守不夠牢固，後防解圍也不夠清脆。如果實力與對手真的有差距，為何我們不去學習韋根鬥曼城般在後防屯兵死守，博取突擊搶分呢？」

依家佢同梁大佬，轉行啦好嗎

買科蘭都唔係為左踢好亞冠啦

佢今時今日既料同本土冇乜分別

之後又話死守冇撚用 對攻好過

都係幾個細節位接連犯錯

所以咪要還我唐建文囉

呢個先係重點，踢咩位都好，踢左咁多年波，你唔好同我講你唔知應該點走

傑志於亞冠盃E組主場首戰失望而回，以0：6大敗予韓職勁旅全北汽車。備受關注的烏拉圭球星科蘭，賽後大嘆隊友欠心理質素，否則高度集中去防守，不會落得如此大敗。

重金禮聘來港的前世界盃金球獎得主科蘭，首次隨傑志在亞冠盃分組賽主場出擊，全場炮製不少攻勢，可惜最終未能取得入球。他在賽後流露失望之情，指球隊心態是最大敗因：「我們有好的球員，只是心理欠佳，這是必要改善的地方。以往我隨國家隊，對過巴西、對過德國，知道自己未必是最強，自己亦曾經歷過大敗6、7球。心態很重要，對戰強隊可能會輸，若保持高度集中，做好防守，可能不會輸6球，而是輸1、2球，亦不會這麼早便失波。」主帥朱志光亦承認與對手實力有差距，但球隊在亞冠分組賽屬初哥，從中看到球員在兩場敗仗有進步。

至於全北汽車主教練崔康熙領軍大勝而回，賽後他稱：「雖然是作客，但我們都嘗試踢得具侵略性，特別是早在6分鐘便取得入球，球隊壓力減輕下表現更好。傑志在體能及戰術上部署得很好，但我們每個球員都嚴格執行戰術，是取勝的最大關鍵。」

錯誤1:用豬蛇
錯誤2:簽科爛

真係好少見big name打香港波仲會咁上心

其實 2 好難講錯，我唔認為港超有前鋒做到科蘭 d 比波

香港冇亞冠既話以後真係唔會有

交戲

其實都有幾球科蘭拎住波冇人現位冇人走，搞到佢愈帶愈後冇人比

兩隻翼衛意識有極大問題

科蘭啲比波喺港超踢攻防戰就好J 去到亞冠打防反等於打少個

乜鳩朱蛇都係執柒啦 教亞協都危危乎

所以班弱智話比人炒核突，當年李華度為左踢歐聯去奧林比亞高斯

始終有幾球攻門都係靠佢分出黎，你無可能旨意華度斯下下直線都比到

下場啲人唔好對位得唔得

係就出埋唐文咪出福老啦

逆水行舟

永遠都唔會忘記天才豬對印度佬擺大個頭出四前鋒陣結果柒哂
魯芬佬 佐迪 沈細佬 安基斯

一早都講過與其拎幾球簽個科蘭
不如換左隻豬蛇
港超都帶到柒柒地仲旨意佢打亞冠咩
笑死人

簽個跑得郁既外援係前面迫下好過科蘭啦

平10倍都似

咁又冇得咁比，奧林比亞高斯都叫歐聯常客，東/傑其實係等於白俄羅斯果d平時踢開歐霸，受惠改制先有得踢歐聯既球隊

睇下你點睇，科蘭至少今場唔係好似上場同港超咁行行企企等波到

一條友入場真係好橙
入到去發現比打氣團坐左個位

都話傑志係亞洲些路迪囉

傑志D人下下等波到, 預判落點差, 波就清唔切

相反全北, D波一到危險地帶, 佢地都唔等, 一定會去盡

可以上到去 afc front page 其實我覺得值得，唔係既真無人識你傑志

fake news利萊辛尼

改善左呢 d 就真係靠青訓做起

牛演雖然成日俾人屌 但排陣真係唔會咁痴線 係換人慢同應變差

lo12三十分鐘冇氣，點追波

我到今日都唔知牛丸廢係邊

全隊得費蘭度、bong同華杜斯識拎位之後先拎波

港超對抗性低都係一個大因素令到無論港隊定香港港會出到亞洲賽會柒，平時一掂一跌就吹，出到亞洲賽就要預左只會你掂人比人吹，人地掂你唔會吹

有冇據理力爭

我寧願旨意費蘭度艾力士扭下爆下draw foul等死球入波

咁咪john佢地

老棍二都有樣野好，夠積極，有球佢矮人兩個頭靠積極性埋到門

兩場亞冠，傑志一球係禁區頂可以射既死球都冇

只係得中距離/邊路死球

套教材就算係度，
但本地教練無幾多個識得教呢d意識比班小朋友

其實成日都屌
3中堅兩翼衛陣, 本身傑志都冇足夠人腳去踢好
仲要兩翼衛要求好高, 不論意識企位同體能都要有番咁上下功夫
偏偏傑志專用D替工去踢, 咁點會踢得好

我企左一陣 都見唔少人係坐唔翻自己位就走左去第度
所以費事了 打氣團有幾個傻傻地 唔想沒命

其實最簡單 用返433 打返自己家波 玩控球 乜真係咁難咩

我鐘意專心睇波，後來見冇查票，坐左去龍門後

翼衛其實係要踢哂成條邊路，又上又落，好似全盛期既腳毛影帝咁，傑志果套其實係踢緊523多過343

今日有人扔野，弱撚智

兩個一齊出都無衝突既

朱基係真。傑迷

即刻比人禁住左

咁調轉講上年東方死守咪又係456

中距離邊路死球識玩其實好好玩 係睇你點做
N年前港隊／南華稍有成績 都係靠呢啲波搵食

講到東方上年無比人炒過咁，咪又係得一場 1:1

班東狗吠乜姐，講到自己主場冇輸過6球咁

科蘭賽後訪問話既心態
好有道理

東方主場一場黑左球12碼負碌守和，第二場打水原人地一開始冇出主力，一出主力幾下散手就入你一球，根本實力差太遠想守都守唔到

冇衝突 但我覺得科蘭嘥左個外援位囉
呢啲防反波出多個費蘭度類型爆下仲實際

戰犯：弱智豬

係度笑傑志一尻樣，人地起碼最基本外圍賽主場無出事

我真係唔明點解心態唔得，又唔係無比人炒過

你睇下佢個名 港甲吳多覺呀

扔冇所謂，又扔唔中

幾時都係戰犯啦 傀儡

簽妹蘭已經唔係想踢好亞冠啦

對家講野咁撚客氣搞到個氣氛好撚好笑

個人覺得
其實科蘭既說話更加應該出自朱蛇口中
上場華杜斯都屌過一次
但佢一直只係話邊d位做得好左，希望一直有進步之類既說話
不如大大力屌醒隊波啦
2場都係短時間狂失波
失到3球後放棄左咁

班大爺邊度屌得架

啲交波落點好毒刁鑽 有啲直頭係教埋個隊友走去個位度

第一球唔駛柒下柒咁清唔走個波，唔會十二碼
第二球又係，成班鳩下鳩下波都未搵得掂

上場又係7分鐘輸3球，好難唔屌鬼

鵬哥又再一次夢遊

個人認為 2次黃金機會把握唔到已經足以令人失望

好少睇香港波 但係現場睇 其實好想仲可以有下一次
只少我會覺得入場嘅 絕大部分真係香港人

球員方面
32號華杜斯
其實做到墮後中場角色 分到波 派到牌
係上半場有段時間 感覺派波就係慢左個2秒
應快唔夠決斷 但點都好 合格有餘
且以香港波黎計 做到串連 攻擊都係由佢帶起

7號費蘭度
全隊攻擊一半都靠佢突擊帶起
突破能力 同攻擊令一班球迷感到有唔少希望
可惜其他球員接應唔到 斬波都俾阻擋

8號艾力士
球隊支點 合格有餘 身位食到好多
可惜機會唔多

18號科蘭
入場都係睇佢
由熱身睇佢 感覺佢腳風一般今日
前場機會不多 就算自由人身分就圍走
奈何年紀所限 感覺人追波有心無力
但感覺佢真係唔係hea睇
係上心 單單換出後 坐係席上燥底
就感到佢應該真係好失望

後防 一次過打
感覺係平時太少香港球隊俾到壓力佢哋
而一失波後 好急 本身身位已經唔夠
加上好急 跳起 落腳時間都唔夠準
我諗之後幾場 經驗多番會好啲

純粹睇完場波 好想宣洩下

辛祖科蘭AV
史上最慢。

有d同當年kim唔選主席既情況相近

有幾球靚saves喎

如果犯規被判罰十二碼，同時唯一紅牌理由係破壞明顯入球機會 --> 十二碼 + 黃牌

如果犯規被判罰十二碼，犯規可以因為破壞明顯入球機會以外理由被罰紅牌 --> 十二碼 + 紅牌

其他情況不受新例影響 (例如禁區內犯規阻止明顯入球機會，但犯規只會引致間接自由球；或者禁區外犯規等等)

好似係

佢夢遊就8:0啦

科蘭偏右燙射籠都唔中，冇乜資格燥隊友

今日算係咁喇
除咗手鎚柒咗嘢都ok

仲有華佬既超靚斜直線，慢幾拍下甩左

科蘭應該係講緊防守個心態，輸就輸緊，不過連防守都唔集中，返埋d低級錯誤，呢d壞習慣係港超未必有大問題，但係黎到高水平比賽就好致命

2015

金珍洙球遠射

兩次大好機會唔中龍

之後起碼仲有兩次

但係今場費7同華佬真係好屈機
黃洋大佬都算係咁啦

Alex都叫停到下波 有

果球我又覺得錯不在佢，輸遠射係肉酸，但又係果句：港超有幾可有呢d波要佢救

依段說話如果能夠點醒班大帝
250萬人工都值回票價

真係想成績好既就簽垃王搵佢同費蘭度係前面自己搞掂

當因為佢多3000人，平均150蚊，即袋多45萬
夠養佢個半月

連續兩場最好都係華杜斯，bong今場除左有下標失之後拉唔跌人柒左，其餘時間都好好

Alex好幾球對住洪正好，可以控定都算幾好
對方都上屆世界盃韓國正選中堅

伍件有冇玩海外啊
有18%利息

完左亞冠 華佬真係有機會再跳去好d既聯賽

費蘭度都有機會

睇開港超都知傑條後防係咁
對大埔，對南區都係柒下柒咁輸一球先

出到去人地高質咁多咪456789

希望港隊可以踢好d，將來再打入亞冠，講真睇亞冠就算比人456，都好過打埋D濕鳩亞協，起碼引到萬三人入場

覺得傑志今場各球員表現都算合格或以上
只是對手級數真的高一兩班，大敗非戰之罪

短期內都好難升返去踢亞冠

過氣就係過氣 科蘭啲open play真係唔得

國家隊個weighting係新制下好似佔10%, 你望黎緊香港球會踢亞協/亞冠外踢得好仲實際

但認真氣氛係好好既
就算輸臨尾果段都幾激

靠亞冠外/等多4年

如果擺係mks會仲好

華佬始終速率低，日韓職打開快上快落佢未必著數

所以希望將來再有

你同佢咁認真

失左已經夠莊家 仲要起身之後慢幾拍瞓低扮傷
唔知係咪睇慣英超啦 有幾球覺得可以接實

入到亞協四強再講 年年都8強前收皮

擺mk你可能入場機會都冇

洪正好好廢姐

朱手機都唔係無道理
下下聯賽亞冠兩個陣就碌柒啦
好彩依家block左假鬼

啱呀 咁少位 一定扯紅旗

咁你又無錯

不嬲叫CEO set個假鬼quota, 註5+1+1出4

嗰陣清水心跳係jleague班霸，個個𡃁仔玩winning都識，點同

咪on9, 你當我忽然球迷臨場排成半個鐘先買飛？

就算俾你出全鬼陣打 都係一樣456 後備成班老野 踢港超衛生波咁就得

中超一無左亞援就比人踢走哂

港馬之爭時期係10%, 今年開始國家隊係0%

都係港超對抗強度唔夠問題，其他隊有返私家場同專業教練先啦...

傑志始終唔係南華

長遠計港超外援quota同亞洲賽接軌好過啦

簽科蘭係買個名姐 但要對球隊有作用 點都簽d實用 撞得下既前鋒 其實俾lucas踢可能仲好 btw係kitchild 3後衛下 出去亞洲賽 冇3林個陣差好遠啦 右翼衛咪搵paul/亞冠專員踢囉 效果點會好

聯賽始終要手鬆小小

傑志女足球員秦正行及鍾貝琪賽前負責鎮守打氣站，吸引大排球迷排隊，希望以「信念卡」為喜歡的球員寫上打打氣，旁邊亦設有「信念如一」打氣鼓，球迷可鳴鼓為傑志「集氣」。

原來係女子隊成員

點解會 ff 盧卡斯好過科蘭 迪天奴港甲年代無人頂得住，出到亞協都無用，更何況盧卡斯無迪天奴咁屈

以佢class要入啦

咁真係冇計 就算冇科蘭用盧卡斯 華佬 費7 bong點都係咁

至少中龍先啦

「我7:30排到8:15先入到售票處，入面起碼仲有三四百人，我無睇走左。一直行落山都見唔少人走.....」

facebook見到

不過有預售唔買，有咩好講

如果下場去日本又嚟456,之後主場都幾難過萬

傑志射手科蘭賽後有感而發，認為球隊雖然實力較弱，但並不是大敗的藉口：「球員就是要在場上去競爭，拼盡去做好防守，可能每名球員都有不同的想法，但我曾在世界各地比賽，在頂級球隊及聯賽中打滾，在一些盃賽中我們或會面對低組別聯賽的球隊，但有時間我們仍會落敗，為甚麼？因為對方肯去競爭，不會因為對方是中超球隊而退縮，就好像皇家馬德里最近在西班牙盃出局、韋根擊敗曼城一樣，他們知道自己不是最強，但仍盡力做到最好，不會給予機會對方去做想做的事。他們會做好防守，緊逼每名球員，這就是重點，這種打法不會在15分鐘失3球。」

科蘭續指問題出現在球員的心態上，他認為球員無需因身於弱勢而感到害怕，更應團結地築起血肉長城：「就算放20名球員在後防亦沒有用，這不是球員質素的問題，而是只要每名球員都知道他們的位置及應做的事，戰鬥至最後一刻，可能你仍然會輸，但不會輸得如今天般，可能只是輸一、兩球，甚至取得和局。對方可能比你快，比你有技術，但最後他們與我都是一樣，他們不是火星人。我們烏拉圭贏過15次美州國家盃冠軍，兩次世界盃冠軍，面對巴西及德國等強隊仍可以贏出，這就是心態。」

香港波mode 習慣左即興買飛入場

佢講嘢得體之餘又言之有物

用盧卡斯連個幾下配合同觀眾都無埋

個人感想：

戰術上：
- 朱 sir 防守時真係放得太多空位俾對手，已經連續兩場係咁。固然亞冠對手相比本地對手節奏速度更快、體能更強，但我十分懷疑一隊防守踢開緊逼逼搶既球隊，有無可能幾個星期內完全適應企位偏後，只降不搶既防守戰術

- 如果偏守就唔應該打三中堅，四後衛穩陣好多，下半場所見隊波係 run 到四後衛既陣式

- 進攻戰術上發揮不錯，係 finishing 問題 (當然另一方面兩邊翼衛一邊無速度一邊無腦袋都係問題)，無意見

用人上：
- 一係傑志朱係弱智豬，一係唐文龍得罪左老細，最合理既選擇，連後備選擇都輸俾保連奴
- RWB 老坤易老了慢了不是第一日既事，上半場右閘位多次放題，容許對手無壓力出波 - 下半場四後衛珍哥打右閘顯示反差
- LWB 不如一早收返羅梓好過 - 球霸硬件上 (速度體力技術防守) 全部合格，可惜今年 24 歲都係唔帶腦踢波，搶完然後 on9 交失/帶失，對防守同埋隊友做成既壓力，相比從來無成功搶到波係更辛苦
- 傑志朱 / 弱智豬換人決定背後既思維令人甚難理解
** 如果係覺得輸到 5:0 無所謂俾多D球員參與下/攞下狀態 (which 我難以苟同 - 亞冠賽事除左穩贏/穩出線，無論任何情況都唔應該淪為參與至上同埋用來操起狀態既比賽)，咁點解 70 分鐘先換第一個，仲要三個分三次換，每個隔幾分鐘？
** 如果換人決定係嘗試認真應對比賽，一樣點解 70 分鐘先換？另外，有甚麼理由會換一個已經多翻證明完全缺態既球員
- 其他位置不見得有更好選擇

alex埋門係差，但肯衝肯撞肯跑，一定好過妹祖，嚟緊打北泡，前面用佢，mckee，畫家，唔係冇機會嘅

都幾難唔456

又唔係冇預售，咁都屌

今日有成7000人係即場買飛，仲要放工之後6:30開始先到，要排好正常

上面未打曬 唔好 quote

屌足總賣飛慢好過屌人唔買預售啦

同意 所以話如果番說話能夠點醒班友
250萬抵！

科蘭咁講 咁好明顯係教練團問題 隊波打出黎冇好似當打仗咁 而係有鳩hea 456當學下野 下次再黎過既心態

搵個外國教練好過啦
豬sir又可以安心做返青訓

都好入肉喇，不過睇死香港d主流垃圾傳媒唔多會提

d人話j左先架
科蘭踢亞冠 綽綽有餘

科蘭做教練, 出返辛祖打正選

亞洲尼科西亞

要有心既外國教練先得，黎渡假、hea果d仲衰過搵碟仔教

操返FIT ALEX 對香港隊都係好事黎嘅
希望ALEX KEEP到

又唔覺, 至少要決賽先打西亞

完全同意

特別唐文同4後衛嗰到

珍哥搶贏自己國家班霸啲翼。我覺得佢嗰下好型

係作客北泡姐... 可能北泡過兩年升到上去踢亞冠呢

因為kitchild簽左科蘭姐 科蘭效應係叫到人入場既 但有冇諗過會變趕客 之後大量屌香港波差

有個摩連拿俾到成績
不過班大帝唔like

睇怕今時今日唔會請到牛演 達蛇教
搵鳩尼路頂上吧啦

要係韓仔面前證明返自己，當初唔揀佢踢後衛既教練係錯

如果現場唔用cityline就會快d

後防兩閘冇針對兩翼做防守，好輕易轉邊

港超失一球可以入返人地三四球 亞冠就做唔到啦 反而放大隊波防守弱

呢兩場對方教練賽前都講左傑志防守唔夠進攻好 應該係睇左傑志聯賽失埋d on99波

甘仔 摩連拿都ok
係後尾果d越黎越柒

Yes 果時比人屌大賽收起AV, 但依家朱SIR直頭可以唔用AV都唔用

豬蛇會收皮先講啦
下年仲要打番亞協實縮皮
更加唔會簽貴教練

鳩尼路就算鳩數啦

肥西果期真係最撚差

亞冠得返今年
簽科蘭吸人入場做響個朵無可厚非
簽人方面無得話邊個啱邊個錯
戰術方面

肥西唯一樣野好既係用到球霸變正常人

無人入場就唔屌香港屎波咩

印度仔都大炒北泡, 實力計一定唔高

肥西識用球霸

應該培養緊CHINO
不過應該要等班FRIEND踢到掛靴先會上位

見到chino半場出返黎果陣笑笑口

有少少唔太同意上面有人話
科蘭得big name 實力唔夠

今場明顯佢腳風一般 且上半場後段開始有心無力
但只少得佢同32號華杜斯 做到派牌 分波
有科蘭係到 同無係到個分別 感覺係
壓場 同 踢高一班波

咁講可能好主觀 但只少我係現場睇
會見到失波後 其他球員其實真係好急進 好亂
但科蘭在場 係控制到個節奏
令傑志 7號仔做到突破

反而我覺得下場會唔會考慮轉陣
索性科蘭打後少少 做多啲攻勢 派波 會仲好

Bong 兩對韓仔都證明左自己

同意，春藥marketing
第一次入場就被你嚇到反胃

都係個句，開咁撚少counter，淨係講賣咩價錢連主層/上層都冇show，排完一條話你知連條隊得西看台，東看台隔離位先有，死撚得啦

賀歲盃賣飛都冇咁柒，重要唔係開晒counter

有一萬三千人入場真係意外地多人
估計最少有三千人係因為仲放緊新年假先入場

無科蘭費蘭度一定仲無貨賣

有d人半場已經走左

無科蘭講到呢班人就會入場咁

true, 唔知係足總定傑志安排

人生既第一場入場睇波就係今場比人456

今日先聽到好多入場連對家係咩料都唔知，淨係知係韓仔，話未聽過以為係一般料
心諗平時連英超西甲睇上腦？

中場 黃洋 + 華佬
前場 費7 alex forlan
其實唔大問題

最大問題係後場 得bong係仲有級數
其他一係唔夠班 一係老+慢到閪

真係冇得搞 唯一下場望柏雷日職隊冇打得咁快 做到多d攻勢算

下個禮拜一入旺角場平衡返

冇買即場唔知情況

同埋今朝10點已經開始賣飛，講到尾都係放工/即興睇姐，擺係mks一早扯左紅旗，想即場買既唔洗旨意買到，氣氛又好d

唔好以為買邊個唔買邊個就可以改變到呢個賽果啦
美斯黎到又咪係要輸得咁肉酸

整體：
防守經驗不足
組織力極弱（上半場人地特登搶中場拎波踢）
心態極驚（傳正常波都達q ）
年齡極度老化（32歲up 點同人跑呀）

呢d問題係反映緊香港足球病態
（唔好以為換個教練就可以教到和波輸少d)

改善：
改成個香港體制啦
放長線等效果先有可能追得返6球波既差距

求奇一個泡仔都做到vadocz既野, 冇辦法

咁你睇返本地既傑志波好

老實講,比人炒係預左
但半場 5:0 就
迫搶就得個迫字, 兩隊一拍埋真係高下立見

其實三個中堅好差咩？

Cityline 安排，傑志一定要同佢地講返點改善

有人坐傑區都唔知傑志邊個打邊個啦

如果要多d人睇，最少都要守個和都好

太快比人456 真心灰

南華個時 羅神買畢基 作用唔太大 飛碟陳直頭用錯畢特

係作用問題 我唔會質疑科蘭嘅級數同埋能力
但打呢啲防反波 呢類用波球員用途真係唔大
正如摩佬泊大巴 寧願出連加特都唔會用馬達

true

大把寄誠庸咁既人出黎

其實講呢d prove唔到既野好無謂，我夠可以話ceo忌垃立3分，因為我prove唔到，所以唔會知根本係唔係

垃圾豬唯鬼是用

入一次場就絕後，殺雞取卵好咩?

其實傑志既進攻應該唔會太差
輸對面既都係後防問題

今場叫好返d, 但都係唔明做乜鳩唔肯出唐文

個人感想：

戰術上：
- 朱 sir 防守時真係放得太多空位俾對手，已經連續兩場係咁。固然亞冠對手相比本地對手節奏速度更快、體能更強，但我十分懷疑一隊防守踢開緊逼逼搶既球隊，有無可能幾個星期內完全適應企位偏後，只降不搶既防守戰術

- 如果偏守就唔應該打三中堅，四後衛穩陣好多，下半場所見隊波係 run 到四後衛既陣式

- 進攻戰術上發揮不錯，係 finishing 問題 (當然另一方面兩邊翼衛一邊無速度一邊無腦袋都係問題)，無意見

用人上：
- 一係傑志朱係弱智豬，一係唐文龍得罪左老細，最合理既選擇，連後備選擇都輸俾保連奴
- RWB 老坤易老了慢了不是第一日既事，上半場右閘位多次放題，容許對手無壓力出波 - 下半場四後衛珍哥打右閘顯示反差
- LWB 不如一早收返羅梓好過 - 球霸硬件上 (速度體力技術防守) 全部合格，可惜今年 24 歲都係唔帶腦踢波，搶完然後 on9 交失/帶失，對防守同埋隊友做成既壓力，相比從來無成功搶到波係更辛苦
- 傑志朱 / 弱智豬換人決定背後既思維令人甚難理解
** 如果係覺得輸到 5:0 無所謂俾多D球員參與下/攞下狀態 (which 我難以苟同 - 亞冠賽事除左穩贏/穩出線，無論任何情況都唔應該淪為參與至上同埋用來操起狀態既比賽)，咁點解 70 分鐘先換第一個，仲要三個分三次換，每個隔幾分鐘？
** 如果換人決定係嘗試認真應對比賽，一樣點解 70 分鐘先換？另外，有甚麼理由會換一個已經多翻證明完全缺態既球員，而唔選擇其他明顯狀態更佳既球員？
- 其他位置不見得有更好選擇

球隊心理：
- 欠集中力呢樣野科蘭講左
- 大約輸到第三球之後成隊波好似輸到傻左咁，有起碼十五分鐘好似得返費蘭度科蘭維持理智狀態咁，連華杜斯都突然出現大量唔應該出現既錯誤 --> 好老實講，對成個東亞/亞洲最強既球會半場輸幾球，如果有心理準備，係應該會明白其實無咩咁大不了，不至於會輸到失曬魂

球員表現：
牙鵬應付金珍洙球遠射反應之慢，顯示他又夢遊了 - 可能都係因為輸到失曬魂；其餘時間都不過不失算係咁

三中堅第二球應該快D清走個波
艾里奧對住金信煜同 tiago alves 明顯見到級數之別 - 已經無關高度，搶點分高下

兩邊翼衛見上

前半場除左上半場輸到失曬個段，其實算係咁，唯一挑剔係臨門一腳真係好差 - 同對手最大分別好老實講係無法將機會轉化為入球 (也適用於科蘭身上，兩次空曬有時間攞定擺呔既射門機會竟然無一命中目標，對呢個人工同級數既球員而言，不能接受)

後備唯一值得一提係龍仔，換入出段幾分鐘參與不多，之後用左少少時間適應節奏，但適應之後控傳走位俱佳，幾次傳球令人印象深刻，而且下盤甚穩 (下半身肌肉似乎好過不少大哥)，其實不如下場出龍仔正選算啦

件件個方向由圍爐取暖變成殺雞取卵都算係有進步

咁善忘鬼記得咩
7年前睇南華買butt又咪係咁輸
唔通又絕左後呀

冇佢連卵都冇

佢袋完理撚得你

科蘭marketing有價值, 但用d錢簽個自己去到既球員仲好, 主守科蘭冇用呢個朱sir應該一早諗到

始終如果班人係為big name入場
他日科蘭走左佢地都唔會再入去睇，而且今次仲要入黎睇比人456，留到客既機會更加係少之又少

順便講句，珍哥費蘭度如果下年唔離開香港，實在係太過浪費

腦細話要買，咁可以點

其實羅神簽卡里祖 LBJ果D都教晒你班友仔點打亞洲賽
有晒版比你睇無人識跟
個個懶係花拳繡腿咁簽埋D好睇唔好食既返黎

Natural selection
見半場炒到456會走人既
睇多兩三場都係會走
欣賞你下半場仲有得攻下
keep住入場都未定

不過錢已袋理撚得你

今日3個都合格喎

Bong亞冠既表現要返K1 d中下游都應該冇問題，只係韓職既大佬文化可能會令佢卻步

今場進攻其實ok有板有眼雖然無入波 係防守要加強改善

試埋下場中場出 "唐文 黃洋 華佬 dani" 睇下點

費蘭度會唔會拎埋護照先諗走
Bong就真係好難留得住

費蘭度9成die for hk
珍返唔到K1, 去T1應該都有市

邊有咁多卡里祖先得架

咁咪一齊for the good of hk

你講個d大家都知
甚至你冇講既大家都知
但做到先得架

亞協就話姐
依家亞冠呀大哥

早2年平陽打亞冠個黑人幾好用

冇亞冠打 華佬 bong應該都走

簽唔簽得中又另一件事 起碼方向係簽啲實而不華先
為左追求big name 入啲過晒氣嘅所謂球星好難有成績

我覺得平心而論，其實進攻部署係應該咁做

後面你估朱蛇唔想泊大巴咩，根本已經做緊，條防線龜縮得幾後，平時D瘋狂逼搶都全部唔做

不過隊波本身無 run 開大巴，突然話 run 就 run 咩

又唔似上年加加埋埋可能同亞洲頂級聯賽球隊踢左差不多十場友賽

其實如果無 test run 過，我寧願

飛碟刷鞋就叻，笑尻 kim 拎入藉兵出唔到線，點知買埋畢基都過唔到分組賽

淨係聯賽強度，唔好講話想比得上亞冠，港超依家係連亞協強度都未貼得上

至少要每隊都有亞協質素先好諗亞冠要點點點啦...

講真要睇過氣球星 印度都大把喇

其實香港波唔係咁易揾到勁既外援

我覺得平心而論，其實進攻部署係應該咁做

後面你估朱蛇唔想泊大巴咩，根本已經做緊，條防線龜縮得幾後，平時D瘋狂逼搶都全部唔做

不過隊波本身無 run 開大巴，突然話 run 就 run 咩，結果搞到變成放出勁多空位俾對手

又唔似上年加加埋埋可能同亞洲頂級聯賽球隊踢左差不多十場友賽

其實如果無 test run 過，我寧願做返一貫戰術

下場打
3412 反擊算啦

1 比科蘭打, 前面出 F7 Alex

利申,9up

下半場肯攻返其實係好事，但d超短距離短傳就可免則免啦...成日咁樣出事

有殺過雞咩
揾科蘭預左吸街客，而且你個前設係用第二個外援唔會比人 456

重點係右唐文 左dani到
繼續右ky 左球霸都係放題mode

殺左咩雞先得架

費蘭度兩年後先走ok?

其實前面係咁踢架啦，今場傑志都叫做到d機會出黎，係真係做出黎而唔係人地派膠

真係輸係兩個翼衛位上面，踢返4後衛啦...

Die for hk la

講到無科蘭就有人入場咁，唔係亞冠 + 科蘭，撚有萬三人咩

其實亞冠盃個名本身已經吸客，科蘭係其次，身邊幾個冇睇開本地波嘅朋友一聽到話有亞冠對中日韓已經話想去睇

咁易咩

我d fd都係，不過連對咩隊都唔知就想入場撐

CV會寫住實而不華架咩
扑得中一個華杜斯已經執到啦

都係個句啦

亞冠輸波，甚至俾人 456 都可以話意料之內

但上年東方係管理同備戰上有極大進步空間，今年傑志係用人上同樣有極大進步空間

大家其實屌，都係唔想見到係有能力既範圍之內，無做到最好，令人留下遺憾

話哂險簽德甲
btw want F7 die for hk

Bong 係韓國版黃洋，唔會返去啦

全北同權健係幾吸引

喧上年東方有乜柒？咪又場場爆
仲環講緊你今年收成300一張喎

用科蘭舊錢應該夠掟唔少巴西佬黎啦

簽卡里祖同LBJ
都唔太夠班打亞冠啦

仲要果時LBJ都已經比人屌多
同卡卡,卡里祖落差太多

咁既CV應該冇死

世界咁大 東家唔打打西家
去到丁League打柒祖國球會就

亞冠既外援起碼要世界級先做到卡里祖亞協既效果

好過而家見到科蘭CV寫住38歲已經唔開胃

蕊澄呢

邊隊唔想簽個「簽個自己去到既球員」
但邊有咁多自己去到既球員肯黎香港

科蘭今場有貨交已經證明左有用無買錯啦

除左上半場中後段好似輸到傻左唔集中唔識踢波咁

第二球清極都清唔走又無跟人

同埋艾里奧因為級數分別被技術性擊倒 (對手搶點真係好勁)

其實真係算係咁

有錢冇話唔得

講有錢香港排老幾

cjc知唔知呢個收幾多錢

傑志快簽埋凱狄BB

有錢唔代表其他隊會請個大半年無班落老鬼

全北同柏雷吸引D
可以睇下香港同日韓嘅球員質素差幾遠

幾十萬一個月簽個實用球員有幾難

依樣真 只少 我第一次入場睇香港波
真係因爲亞冠+科蘭

同300雖然唔係多 但都係錢嚟
值得入場支持 然後再留客
Big name 點都有一定作用
只少今次之後 我相信會多左人重新留意香港波
但留唔留到客就後話

且單係科蘭訪問回應同落場個表現 心態
我覺得一定好過當年畢特 基士文
我估班球員點都有得著

有無人同意下場出龍仔正選

權健有柏圖睇

好似依兩場都係咁既評價

留得住班重心下年踢亞協有成績，港足都應該重有啲noise。如果連亞協都踢唔掂肯定wfc

但科蘭呢個case的確鳩鳩地
加埋井穿又負真係相映成趣

同埋防守成日同人一對一
本身身體質數已經唔夠人好

上場又係比人一攝就有
今場唔記得第幾球又係比人交叉走位就跟甩左

呢D集中D真係唔應該輸

上年旺角場咋，今年有科蘭都多左人問我點買飛。
港超聯合軍不嬲都只係打得爆旺角場，你唔係以為無科蘭有萬三呀

今朝開始都可以門口買添
自己唔買定又唔早到有咩好講

神功戲唔使排即刻買到你咪又屌wfc/冇人睇我都唔睇啦，港足已死、想當年精工南華嘰哩咕嚕⋯⋯

出返433既話可以一試

莫迪斯提 唔會好似金信煜只係拉扯, 佢下下都撞

聽得入耳就係
但年紀唔細啦 有心無力

因為兩場都係輸對閘

真係好廢

唔集中輸到傻呢D就係教練團責任啦

咁重要既比賽無搵運動心理學家打下底

龍仔打正選 咪好似之前打港隊咁 冇記錯 正選都會騰

仲有就係輸到唔知4定5球之後
條後防連普通大腳清波都唔得
心理質素真係極需改善

華杜斯上季好似半季人工1m？
科蘭2.5m 4個月人工
理論上可以簽個能力比華杜斯強嘅球員？

不敢苟同

唔講仲以為上年大東方有3萬8人坐爆hks

兩球空曬然後打飛機真係好離譜

依個真係痴線 勁撚過果d咩hulk oscar

就算搵唔到能力更強 簽幾個華杜斯番黎搏一個啱用都抵

無科蘭會多街客，用腦諗下都知無可能

呢個冇一個港超球員夠佢頂

決定簽佢條友有問題, 你係中日韓球會簽佢都算, 起碼打下陣地戰, 你主守預佢做到d咩

全北既人都未必夠佢頂 認真

不過一月簽外援唔易

都係講個兩下埋門唔得，無佢，好多下配合一早斷左

咪返後造下波處理下罰球，所以我覺得今場科蘭算係咁 至少唔係上場咁行行企企

歐洲都未必有啦

期待下一輪洪正好打戰莫迪斯提

德甲正選級數對碰

如果洪正好都搞唔掂，成個東亞都搞唔掂

今年就算冇科蘭，傑擺番係mks都實場場爆啦

除左呢啲野
如果佢既心態影響到隊波，會更加實際
雖然暫時唔見

當你諗下揾到可以下下亞冠自己去既球員，應該都係差不多價錢，仲要賣唔到波衫

已經唔記得LBJ真名

完場話隊友唔集中點點點
但又唔見得佢係場上有幾鼓勵隊友

班華人大佬就算尻數

里奧

有屌又係真既

華杜斯踢波、練習都咁認真，一件時間都感染唔到班大帝，科蘭黎得果1個月，可以有咩改變

佢肯係鏡頭面前講心態問題呢樣野已經好好

其實艾里奧同列斯奧換位可能會好D

Yes, 港超聯合軍一定爆到mks

真係訓唔著，唔該5件如果真係for the good of hong kong 就唔該完季之後先炒左廢朱換個有料既外國教練，之後大刀闊斧大換血比d後生既上位(除左球覇 )。
死攬廢老/入籍/假鬼香港波一世唔會有進步

已經好過BMW, 拓布佬LEVEL

成績黎講放旺角場都啱既
如果mks可以坐一萬人就好

無左亞冠，應該會跟你個方向行

其實踢返451比較好~
搶個中場先...今場中場完全唔掂

1萬人呢個容量又要亞冠，好似得小閪灣呢個選擇

港足真係先天不良
一個煲要煮兩煲飯（成績/人氣）
錢唔夠人唔夠乜撚都唔夠 唉

Leo

夜波閪地方閪場好撚趕客

藍灣半島暴動
傑仔跳海贖罪

其實以往我對香港玩入籍兵都冇乜意見，甚至有啲贊成
但慢慢真係覺得青訓先係唯一出路

港超換湯唔換藥，可以點

話港超廢又唔係，井川又負當初都以為港超易handle, 但出到亞洲賽又係d老問題

低水平聯賽不嬲都係先 big name 搞好個市先用錢搞起青訓，話唔簽 big name 其實唔合理

先利申，平時冇睇開港超
但你問我，我覺得就算本地聯賽 keep住都好，點都要整一隊上去踢中甲中超
否則永遠唔會有成長

2018年啦，根本香港個聯賽就已經冇晒意義，你唔整一隊香港本土嘅波上去跟人踢，永遠自己圍爐㗎咋

留返代表隊就已經足夠

如果我擺，我下場會咁擺

費蘭度 艾力士 鄭展龍

科蘭

華杜斯 黃洋

唐建文 艾里奧 列斯奧 金奉珍

王振鵬

上左大陸，爐都無得你圍呀

出現了

入籍一向係權宜之計，能者居之

但kim同朱sir都玩入籍玩到走火入魔，有土炮岩用d既都死擺入籍落去，例如上一場對天津，用均宜/唐文好撚過啦

雙軌並行

派隊上支league呢d唔討論啦

上半場兩個餐屎食哂屎

其實唔覺得 MKS 有咩分別

場地條線既大細系可以改做一樣
氣勢來講如果有一萬人其實無大分別

支持多d後生仔出去見識下, 不過係需要d錢去support自己

大陸香港而家咩關係先？上到去一係比人玩黑哨一係比人打mma 省港盃都已經係例子喇
有冇進步唔敢講 但唔可行囉

新睇港超永遠都有呢個諗法，無諗過人地支那唔想比香港人玩

又loop, 費時再講，交比你地

其實兩樣都要用

0:6係就係柒，但我附近d人都話踢落唔太差，起碼唔係一面倒屌傑志垃圾
同東方清化嗰場d觀眾反應差天共地

唔講咁多，永續朱志光
豬蛇好波，班九十後唔識波

每逢大賽豬咗就會衝出嚟loop

但今日都好似有d靜？
mks可以拋到下人

問題係而家好多連LBJ都不如

呢個 post 都可以消失

如果我擺，我下場會咁擺

費蘭度 艾力士

科蘭

華杜斯 黃洋 球霸/lo12

唐建文 艾里奧 列斯奧 金奉珍

王振鵬

咁細場係有小小幫助既
好似英足總盃咁
D大會去到D細場都攻唔入
二嚟個壓迫感又大D

其實係帶氣氛問題，mks既話易帶到大家打氣或者企起身睇，同埋單邊打氣同4邊一齊環迴立體聲係爭好遠

其實我覺得氣氛幾好，後尾個幾下都好多人係度叫

個陣好多人屌LBJ, 但我覺得佢算係個幾年港甲最好波既前鋒, 至少全面

我坐 103 覺得勁過 MKS 平時

不過要去場中間聽先知

on9完未啊

下年亞協應該都係傑志
無科蘭華杜斯
慳皮踢法係咪可以註假鬼

大球場坐都3萬人
就先諗得過

繼續奄落去有意思咩
你這搞青訓，點青訓？又咪得一間傑志
啲家長當興趣班咁玩咋

你個聯賽吸引到幾多球迷？一場一千人好未，仲要有 d閪波話散班就散班，係咪兒戲咗 d?

聯賽唔改革，我唔覺得港足有起色

氣勢唔夠香港隊比賽勁，但至少好過佛山噓噓噓先

見到第一句就知可以skip

無錢講 mud 改革都無用

完

我都係 103 ，預左比人炒，不如去球區尻叫仲好玩

如果無科蘭~我會選擇註Matt

今場睇到均宜都唔好得去邊 唐文唔敢評論
成日都話用本土兵唔係問題 問題係邊個夠料？
睇黎睇去都係得樂仔同黃威夠班 兩個都有機會

喂大佬我整隊上中超又點，邊度搵資源組軍
定旨意大陸足協整幾千萬比你小香港

你睇下中超每隊波有幾多個當地人先，之後再諗下自己講乜

但都唔係擺保連奴落去踢翼衛唐文至少叫港超踢翼衛踢得掂，保連奴係踢港超果時既翼衛都踢唔掂

外援唔夠玩, 一年降班

其實港超真係廢，唔好忘記傑志平時聯賽炒開人

鳳凰計劃改革左個港超出黎 到而家都唔知有咩用

唔知點解後尾竟然有返少少氣氛
仲震撼過上年外圍賽
應該真係好想破蛋

其實認真既堅堅先係傑志最需要

你隊傑志，唔換走朱志光，講咩都假

戰術上我會揀許，可以踢多 d 位

唔駛利申自己平時冇睇本地波啦

睇開本地波既都唔會講得返整隊去支那踢

得傑志有青訓，應該真係冇睇開

果時做到攻勢

香港青訓之父都唔識就知好打有限

註林志堅/林恩許都好過matt

有幾下配合，唔係一個人扭扭扭，有希望入下波

岩

勁既青訓係撚哂車路士足校，香港唔係冇青訓，而係冇人肯做職業足球員姐

true, 傑志除左佢冇人打得掂右翼衛

青訓之父今個轉會窗送左個幼齒上中甲無人講

組隊北上根本係自取滅亡

中段球迷區靜左
好彩尾段有d野睇下先有返d聲

2018年啦，根本香港個聯賽就已經冇晒意義，我覺得應該整隊加入J3聯賽

作客區班泡狗都靜左一排

加分入名校 -> 入大學 -> 讀水泡科享受u life 屌女

真係加入J3我又冇所謂呀

又可以去旅行撐港隊

好似老屍咁

偏偏車路士個班只係靠體育cv升學

其實應該禁止人踢波
連代表隊都取消埋

剩係睇下英超中超好了

始終玻璃，好難留個位比佢

除咗唐文，姐係今日下半場

當年LAW神簽哂港隊,踢港甲跟亞協外援制出都俾人屌到仆街

當我冇講過啦
唔阻咁多位大佬圍爐啦下
今晚咁多日入場，都係撐香港波打外隊啫
一個聯賽如果冇凝聚力，咪永遠得幾千人關心囉
唔會有起色㗎

反中亂港的偽港獨派，我屌你老母臭閪。

踢踢下，愈來愈覺得拿姆堅對於傑仔好重要

如果唔係吸人入場
堅堅真係好過科蘭

廢朱成季打死左3後衛無練過其他陣，突然轉陣仲衰

支持 j3

無 ulife 無屌過女
人地大學我讀大學 我讀得好折墜

中超系列自己追 苦瓜茶 條撚樣個po 講到悶

兩個足協 點溝
北上可以有畜力咁多特權、又有超級大傻仔俾幾十億先好講啦
但係你「三線末落城市、北上广深遠遠拋離」嘅小杳港
憑什麼？

樂仔同黃威如果外流唔到
不如下季去傑志打亞協當外流啦
華度斯-> 樂仔 科蘭-> 黃威

sorly囉
加入大溪地聯賽有冇得諗

3後衛最重要一對翼衛

打港超就話有拿姆堅+丹尼姐

而家一個傷一個冇註都仲死攬

你永遠滿足到所有人，傑志租石門起個場搞青訓都比人屌啦

所以講到底都係錢既問題，如果港超閒閒地都有4萬人工，養得起老婆仔女買到樓，踢港隊有名，踢球會有利，我係家長都唔會反對d仔女踢波

依家港超情況係踢下遊既人工仲低過跟車送貨

- 用旺角場主隊區一樣係圖書館，反而會顯得客隊大聲咗
- 打四後衛啦屌，傑志防守死穴係翼衛同中堅防守上零配合，對家一旦越過華杜斯黃洋就五條友進退失據唔知邊個標波邊個包位
- 科蘭轉守為攻時啲one touch點都好過辛祖，又幫到手保持控球權，但係今晚啲射門就真係水準之下
- 球霸質素所限，起碼無發癲，我都無咩好怨，反正都係丹尼不幸有傷先要出佢啫
- 全場最嬲盧12上半場幾球老奉咁踢搞到失控球權，身為隊長佢最無資格話隊波盡咗力，費7六十幾分鐘跑到斷氣咁滯你盧12八十分鐘仲有力跑上去刷精華，原因就係防守嗰陣揸灘唔跟到足囉
- 換人唔知做乜鳩(利申支持龍仔)，黃洋巴講咗
- 整體尚算收貨，要屌嘅位都已經屌哂，其他都係質素使然
- 唔係傑迷但公海見啲廢中打哂J抽傑志水就覺得好噁心

早幾日仲見人屌佢地淨係畀垃圾時間公眾
心諗唔係畀晒職業球隊用已經好反智

之前嫌棄堅堅
而家又話好重要
好難捉摸

咁又圍爐
用腦諗下都知呢個牽涉到原則問題啦

你 grad 左可以瘋狂屌護士

頭先下半場咪又係轉4後

香港人有撚原則架咩

其實鳳凰計劃無錯
港超都無錯
所有呢D措施都係正確應該而且一定要做 (根本係下限)
甚至好多人屌話鳳凰計劃D前用曬去足總請人
根本都係無錯，請個D位置都係下限一定要有既位置

講到尾根本係唔夠錢，巧婦難為無米炊，如果無錢既話，無論咩改革措施，都無可能發揮到作用

換句話講，有錢但未能用得其所等於掉錢落海，有錢並非萬能；但另一方面，連財力底氣都無，無論有幾專業、skill set 有幾出眾，成就都係會俾投入既資源限死，無錢的確萬萬不能

根本就香港人心態問題個個都勝利球迷
13哥表示尼泊爾咁撚廢都9萬幾人入場睇喇
根本唔關個地方足球勁唔勁事，要支既點都會支持

The Macpherson League

一向都話認真踢既堅堅好撚勁，只係平時佢55波，64波怕傷唔去，過人又怕傷唔去

咁東方算帶頭拉高個curve

12獅

成班女人黎

龍仔=新宮磊

2047後一國一制咪可以整隊香港XX踢中乙/甲/超囉，到時HKFA同港隊都冇撚左咁解姐

擺上大陸打中甲一定好有凝聚力

細心想像下你就明

諗起傑志壓價部

其實艾里奧傷、傳緊簽外援中場嗰排，係轉返四人防線嘅最好時機
錯過咗
上年傑志都係一月先轉三中堅

之前其實都話有隊東方搞搞震搞下件件都好
唔係有狗志出黎獻世都未必會係花墟見到華杜斯

this is hk

同d仆街老豆老母一樣
做得好就老撚奉或者人地差
做得唔好就係咁屌 踩到一文不值

其實好危險, 你肯人地都唔肯

香港啲領隊係咪真係無能得咁緊要
先唔講要你develop好成功好創新既戰術
而家淨係要求你睇單執藥
將個球員擺返係啱佢既位置都咁難
仲要有啲直頭盲目跟風
好似Kim咁見歐洲興打3中堅就跟人地
又唔睇下自己班兵有冇用波中堅同埋好翼衛

港超10隊都布果個水平咪得 弊在得東傑有

飛馬得外援有，華人30k已經係隊內最高薪

其他既一定低過飛馬，唔洗諗

本地波球迷都一堆glory hunters啦
街客你expect啲咩呢
係你地咁好氣同佢嘈

其實都唔只原則問題

到時咪果隊踢中甲既所謂球會好D
香港聯賽就死左, 因為好D既本地球員都上左去踢
本地聯賽仲邊咁易有贊助同有球迷

家長見機會咁細, 去唔到踢大陸聯賽果隊就玩完
咁足球人口更加會減少

港超 post 都會笑尻香港籃球、曹星如、吳安儀，你旨意香港人撐香港波

咁又唔好咁講
南美聰咪又係上撚左腦

牛丸出牛榮打恆大vs廢豬死都唔出唐文

其實上年傑打 343 都差 d 入到分組賽，好難話 343 係錯

歐洲好多最後發覺踢唔掂3中堅
都轉番踢4個算

唔好老屈埋達sir同我個牛丸

又唔只豬sir既
Ricky成日都係輸緊都仲擺3中堅係晒後半場
有時真係唔知佢冇common sense定係一定要堅持自己果套戰術

牛榮起碼無渣流攤
問題只係亞冠聰

law 神既問題係 kim

戰術後尾真係見曬底

有一排打亞洲賽對強隊劇本幾乎一定係：頂住放返 --> 鳩踢解圍，外援攞到波就一個搞掂，攞唔到都無辦法 --> 谷住道氣到 60 分鐘然後失一球 --> 嘗試反撲 (反撲 = 一過半場就鳩斬)，空群而出 --> 頂多 10 分鐘到，因為後防空虛，反擊輸第二球 --> 後防心理崩潰，兵敗如山倒，決堤輸多一兩球 --> 完場出局

個post應該要長期置頂

不過阿國冇講錯, 傑志有中甲水平, 香港打中甲一定進步, 但牽涉既野太複雜, 港超既存在, 球員個pool會細左, 香港隊可能等同中甲香港隊, 所以唔洗諗, 港超繼續踢, 繼續球員各自積極外流, 有好發展自然吸引人入行, 國家隊又勁d

咁曹星如同吳安儀係抵比人笑

一個一路唔肯打真拳王、屈分刷點數上世界第一既「拳王」

一個連職業資格都冇既桌球手又係「世界第一」看似好撚勁，但真係勁果個傅家俊就因為冇獎比人wfc

我睇法係，狗志條垃圾圍威喂咁簽人，牛丸望住個後備席，可能心入面都諗好多野啦

每逢港超代表/國家隊一輸波就總會有人話返支那踢

真係唔洗呢d意見 呢d 人根本好撚自私 就係想享受氣氛為先 冇諗過咁做有咩問題 總之我就係想多d 人睇 咁個場波氣氛一直好正 最好似多仔主場咁有氣氛

唔好講依d野 港超聯合軍咩家陣
人地鍾意跟堅蛇 5pcs條撚屌唔鬼唔用呀

冇冠又推個波俾牛丸，但明明簽d支那超之流可以有乜成績

咁咪同人地笑尻香港波垃圾一尻樣，會笑尻本土運動員，有咩資格講點解唔撐香港波

,當打既KKP係唔係最佳本土WB

我上面用詞唔好表達得唔好 其實我唔係想話鳳凰計劃冇用
我意思同你差唔多 只係想講冇錢嘅話咩改革都唔會有實質效果

依到d人真係好痴線

佢唔hea係好波

其實都係有上冇落, 個陣仲要打4後衛

你 full team 打精液盃整傷個外援又關賽會事？

錢從何來？咪又係要多d人睇提高商業價值

操作上都係唔會 work

我無法想像二千人入場觀賞 (舉例)

香港龍獅 vs 新疆天山雪豹
香港龍獅 vs 浙江綠城
香港龍獅 vs 北京控股
香港龍獅 vs 延邊富德

牛丸 達蛇兩條友叫正常wo

呢兩個算好正常了

Ricky果啲真係睇撚到人眼火爆

隊波限唔限死全香港人都有排拗, 好似當年CBA咁就實玩完

中

有攻無守
有場對佛山輸得好離譜
比白頭佬棄用

又中

上年用唐文
今年

而且蔚山真係弱過今年既對手好多，速度都慢好多
如果教練團隊有蒐集過資料，有研究片段，一定知道

呢兩場對手都唔係下下去，不過突然 run 起一兩下就搞掂你

指出返個問題姐，證明大部分香港人要有獎有得威先會去留意

吳安儀同傅家俊係最好例子，一個拎哂d業餘獎但連職員資格都冇就係cue后，另一個長期世界頭16但冇乜獎就wfc

如果要引到普通人注意香港波咪要有野比佢地威，先會肯去留意一排，最好例子就係09東亞運

白頭佬果陣唔叫當打啦

搵下外流機會實際過整隊去中甲, 好似2年前咁, 留人自然要加人工

唔好講勁隊，唔係成日睇，我淨係知貴州都無乜貴州人

外圍賽同分組賽又另一個級數

Ulsan今日嬴左佢川

其實咩商業價值都係虛無縹緲 同實實在在有舊錢仲有一大段距離
喺香港呢啲咁唔重視體育嘅地方 有幾多老細會丟舊錢去搞波？

who

sorry

其實我都係想借題發揮下

無意冒犯

唔好嬲鳩 me is ok

唔係好明，其實輸俾隊奪冠大熱6:0有乜咁大不了，出面個post踩到幾廢幾廢咁 明明上港都輸過5:0
俾柔佛、塞列斯嗰堆高班小小嘅大炒就世界末日姐

yes

況且個D錢會係人地老闆出，無需要撲水搞隊波

全北班教練團差唔多成場波都企出黎真係少見

fake news聽

出面d廢鳩撚識隊全北咩料咩 見你傑志俾人炒就抽多兩下水啦 係睇開既巴打先知全北 柔佛係咩料即

學界波越搞越有
職業波越搞越頹

佢地係唔會明全北同傑志有幾大實力差距，只會知香港波輸左6:0, 好撚柒

但如果擺返去歐聯，鍠/疤/鏝鋮炒鳩東歐小國6:0佢地又會覺得好正常咁樣

又未去到雖敗猶榮 但真係覺得冇咁嚴重姐

如果真係想香港聯賽好 平時就入多d場 拉埋d朋友入場 唔係講咩上中超中甲 你搞隊香港波上去 比人炒幾場 香港球迷咪又係wfc

仲有今場算係咁 整體踢得好過上場 但對手實力真係高傑志好多班 人腳已經吸取左上場教訓(當然你可以話出唐文 但今場唔會差幾遠)

保贊場場傑志波都mon到實
就知佢係真傑

意料中事

呢樣籃球勁d, nike學界籃球精英賽搞到好似個個球星咁，反而籃總d波wfc

上年真係唔勁

不過入到去小組賽個組有專心聯賽放棄亞冠既貓叫，同武里南有一段距離既蒙通聯，同埋無左柴崎岳既綠帽綠角

咁冇今年咁惡劣 今年個組合係直頭死撚梗

保質意氣風發

贊*

咁對手真係好認真好專業

人地個訓練場都超曬班

唔係話 spin，但我覺得因為本土球員能力太出眾，全北成個東亞今年應該最勁個一兩隊 (上年恆大有保球王都好勁)

根本全北係韓國版拜仁，除左無其他隊追得近，仲可以完季就買鳩人地D主力，無啦啦一個冬天就搶左個 K League 助攻王，然後又搶埋光州個10號位核心，仲要有金珍洙洪正好呢D歐洲級既本地兵

都唔知好彩定唔好彩，金甫炅走左去柏雷素爾，今場唔洗對，不過下場要俾金甫炅同伊東純也 chur

呢隊全北應該仲勁過16年拎冠軍果隊

如果下個月港隊然北泡出線 個個變香港廿年球迷
輸波就垃撚圾 無撚用 搞隊波北上

不嬲都係咁，慣左啦

仲要未全力, 踢落個種流暢度肯定屠到權健先

舊年都做咗傻鳩俾錢睇足三場牛榮吳中超，今年唔爭在啦

愛之心責之切

係咪仲有個外援冇嚟

所以話香港班友未見過大蛇屙尿
外國就算買完飛排隊入場嘟飛搜袋都隨時可以要你半粒鐘

睇下全北頂唔頂得掂權健個法國佬

我今日都排左9個字, 不過陪fd排, 仲有人講排到咁應該full house

睇英超有飛都要預早一粒鐘到啦 走既話封鳩埋最近果個tube station, 要行多個站先有得搭tube

韓仔夠兇狠

我見排到咁都以為有2萬，點知得1萬3千幾

個售票處又細又窄

收起李在成都仲有兩三個亞洲球會頂級既中場派牌

BTW, 諗起保贊上次踢亞協

卡卡先係 其實LBJ同BMW級數都係差唔多
講真 當年即使我撐南華 都成日叫羅神做水魚羅 經常性買on9外援
乜鳩 中島法蘭台灣model周xx 沙恩 金永健
不過估唔到油渣仲垃圾

洪正好 vs Modeste

德甲都有對過

我都係其中一個on9
係場外一路排，一路聽到入波果個音樂
輸到3,4球個陣條龍已經無曬(可能輸到唔買飛算)
之後入到場己經成30幾分鐘

究竟有邊個香港教練識得將球員擺啱位

啲人入到去已經輸到0:3啦喎
認得問外國真係咁？

牛丸
楊正光 達蛇都算係

公海好似好煩

都係唔出去面對現實世界了

對柏會唔會唔過一萬

講緊仲有亞冠個因素

唔係港超聯合軍想睇東方死，都唔會爆啦

佢話陳俊樂踢法似佢

我揀潘耀焯

LBJ同BMW同級?

如果本土教練 得三四個識擺好位 難聽d講其實都好可悲

LBJ勁好多

高美斯有入場

誇張左 咁bmw真係垃圾級
但只係想話lbj都係普通黑鳩料

成個聯賽水平都有問題啦，容許有流浪啲咁半業餘參賽，下年應該仲有全業餘港會

香港大把日職fans

有無巴打買左件拉筋衫 想知係咪nike既

佢算鳩數啦

直播果陣人地講乜佢都唔知

有 不過唔係乜鳩朱蛇先

和哥講波講到天花亂墜 落場教就

今日先係facebook答唔係

咁支持 辛苦哂 前日晏晝踢完 第日晚就去睇波

隨時傑主場都變作客

準備下季過檔

Kärcher 今日賣除蟎吸塵機個 counter 有無發過市

講波大頭都好過佢

佢咪就係頂級果堆人工囉，講緊中下遊果d跟車都高人工過佢地

KKP打假果時陳7未轉會

佢場場都睇
大埔對夢想場精液盃佢都有睇

我見到卡錫，狄恩，Rambo

屌你老母臭化閪
乜都冇reaearch衝入嚟柒完俾人屌走臨走都仲要屌鳩番人
你咁鍾意咪自己去大陸奶閪囉
再唔係你咪去新加坡奶十二獅塊臭閪囉

睇緊now重播 有肥jack

如果係西波東方對全北會唔會輸夠十球

兩打啦

當年恆大第一年打亞冠作客炒全北 5:1

科蘭講幾句野就全港傻西吹奏

含大係少數打整體既中超隊

果時既恒大又咪係防線搵哂國腳級，進攻由外援自己搞掂既呢個模式

胡晉銘都有去

視乎幾多分鐘失第二球

當年南華只要一輸第二球成隊波就會即刻兵敗如山倒，解釋唔到

其實唔只南華，香港波都係咁，對住外隊有幾可反cup到

科蘭講嗰翻説話係啱
但係有人講科蘭表現只係普通就比人圍屌
科蘭今場表現都係啱啱合格 點解有啲人講到好撚勁咁

成班細個踢u隊出去都係多數被炒
返到黎u仔聯賽又場場炒人
咁既土壤點樣磨練出戰鬥既心態

科蘭講既心態
話說近年球會/港隊有無乜反cup代表作？

班友睇名咋
我話注堅堅作用大過科蘭
班人分分鐘連堅堅係乜水都唔知

其實收平啲都可以fullfill收益個個目標
到時坐爆大球場咁咪仲好 歷史一定會記低坐爆大球場一刻

港隊要數到卡塔爾

U仔出到去好似成績唔太差？

作客烏茲別克

有名氣同年齡做擋箭牌
老奉要勁隊友配合同唔洗防守

成班u仔自己夾一隊勁既屈人地

Qatar都唔係反cup啦，只係尾段追返兩粒，反cup係真係由輸變嬴先叫反cup

我講緊係落後但係有心想追

球會嘅話傑志上年亞冠外計唔計

近幾年好少少既
之前果d真係西多過威

港隊出到去通常都係弱果一方
輸第一球之後, 都唔知想死守定反攻
十五十六揸唔定主意
同埋最慘係冇強攻板斧
反cup難過登天

東亞運

09省港盃

身在英國 無睇場波
但傑志大敗其實都預左
去英國讀書前過去兩季睇足9成
隊波去到咩level 心裡有數

我捧傑志嘅原因係因為件件真係有心搞波
千辛萬苦起個場出黎其實係一大步
兩年前open day個陣去嘅人仲係得四五十個陣
件件面對面咁同我講點解香港本地d球員質素差
係因為場地唔夠訓練時數遠低於其他國家青訓
所以佢就起個場再加董之英計劃
而同時有一個咁高質素嘅場（香港黎講）
亦令家長更放心比小朋友黎踢波
話就話最後咪又係讀書乜乜乜
但起碼個pool真係大左
總有一兩個讀唔成書會all in踢波掛

同時間有場地亦令一隊訓練質素好左
甚至能夠用黎說服更高質素外援加盟
其實所有野都係循序漸進慢慢改善
但就係衰呢一兩年有亞冠打
所以為左贏聯賽冠軍不惜代價
簽jared 志堅完全阻青訓上位
但確實有樣野要接受係作為職業球隊
成績先係最緊要
所以我理解呢一兩年嘅「大搞」
但希望下季開始重回正軌
真正咁重視青訓 比機會佢地出場

講起出場又要講返聯賽三循環
都唔怕自爆講埋我係去蘇格蘭讀書
所以由港超痴線佬做左蘇超痴線佬
對蘇超嘅賽制亦有少少見解
而家港超最大問題其實係唔夠比賽
有d隊竟然可以三個星期無波踢
其實可以扣減d杯
學蘇超三循環+之後分前6後6再打多輪
其實會令個聯賽競爭性大左 觀賞性大左
例如垃垃個d 臨尾場場護級大戰當決賽咁打
起碼會引到我入場睇下
個玩法暫時係蘇超都算用得成功
因為蘇超同港超都有類似問題
就係一隊獨大/相差太大 + 少球隊
當然a league個d都可以參考
不過蘇超呢個玩法我覺得更啱港超

最後，補充返
我希望嘅唔只係傑志
係成個港足界都真係可以for the good of HK

傑上年亞冠外 兩班波咁

你漏咗諗一樣就係如果扣減啲杯啲水喉少咗機會有得威
香港太功利

希望港隊調整好心態 咁就會勁兩班波 然北泡無難道
心態>all

一日推一po

其實方法有好多，但話事既人冇心冇膽就講咩都晒時間

公海個心態post真係拗唔到，有心踢既話就可以無視實力差距

訓先

算鳩數啦
忽然球迷嚟

韋根呢個例子
到底明唔明香港球隊同韓職/亞冠冠軍差幾遠

保球王上年都仲係旺角場踢波

今年竟然可以返到去歐洲 仲要係巴塞

不勝其煩咁講多次
又係心態所致

新理念心態足球

終於諗到，係公民既心態，3-3南華，3-3春武里

有無全場睇番？

每次敗仗都會有不同檢討，好多意見
但好似每次都無實質改善
然後無限loop...

今天(2月20日)假香港大球場舉行的2018亞冠盃分組賽E組賽事，全北汽車最終以6:0撃敗傑志。今日的入場人數為13,591人，購票人數為11,378人，門票收入為$2,281,570元正。

之前蘋果：為挑戰這項亞洲頂級球會賽，傑志不惜以半季約250萬港元合約，邀請前世界盃金靴獎射手科蘭助陣

件件：回本了

counter-reference

今晚(10月21日)在香港大球場舉行的2009亞洲足協盃準決賽次回合賽事，主場的南華以0:1不敵科威特SC。科威特SC兩回合計以3:1的比數晉身決賽。今晚的入場人數為37,459，購票人數為34,976，門券收入港幣$1,994,088元正。今天賽事所有門券在開賽前經已售罄，場面非常熱鬧。

當年票價 $60 $20

伍爺爺又贏

上年係旺角場頭槌建功

剛剛係史丹福橋接應美欺高波頂斜

如果收 $200 $ 150 $80 咁上下會有咩效果

真係要之前做過下 survey 先知道

兩場分組賽俱有後備上陣的鄭展龍，坦言傑志在港超難尋競爭對手，要進步只能靠自己：「我們跟對手在節奏及體能方面差距最大，我們在港超是班霸，沒人能迫我們繼續進步，需要自己迫自己進步。」

咪比9蛇搶1001

朱囝已經叫做跑得多過上場妹祖

新post